# Translation of Upfront Parent Theme in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Upfront Parent Theme package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2017-05-11 14:48:33+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.3.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Upfront Parent Theme\n"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:773
msgid "Sidebars"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:772
msgid "Main content"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:770
msgid "No role"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:768
msgid "Click here to learn more"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:767
msgid "Set role for this region:"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:766
msgid "Aria Landmark Roles"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:112
msgid "Deleting a global region will remove it from all layouts. Continue?"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:55
msgid "Layouts of this type"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:53
msgid "This LAYOUT_TYPE has some Layout Changes. Would you like to apply those changes to All LAYOUT_TYPE_PLURAL or just This LAYOUT_TYPE?"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:167
msgid "Info"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:147
msgid "{{items}} Media"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:136
msgid "Insert Media Files"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:135
msgid "Insert Media File"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:125
msgid "Assigned labels"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:123
msgid "Type to pick label(s)"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:122
msgid "Type labels here..."
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:121
msgid "Filtering by labels:"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:113
msgid "By labels"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:112
msgid "By type"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:111
msgid "Filter Media"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:107
msgid "Type here..."
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:106
msgid "Search media"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:98
msgid "Copy File URL"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:97
msgid "h"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:96
msgid "w"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:94
msgid "Information"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:92
msgid "Media Alt"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:90
msgid "%s selected, they do not share any common labels."
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:89
msgid "%s selected"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:88
msgid "%d files"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:85
msgid "Delete selected file(s)"
msgstr ""

#: library/compat/class_upfront_compat_woocommerce.php:370
msgid "WooCommerce Product Tag"
msgstr ""

#: library/compat/class_upfront_compat_woocommerce.php:366
msgid "WooCommerce Product Category"
msgstr ""

#: library/compat/class_upfront_compat_coursepress.php:293
msgid "This is virtual page handled by CoursePress."
msgstr ""

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:226
msgid "Accessibility"
msgstr ""

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:223
msgid "Enable slide with arrow keys?"
msgstr ""

#: elements/upfront-posts/tpl/parts/posts-read_more.php:2
msgid "<a href=\"{{permalink}}\">Read more <span class=\"screen-reader-text\">{{title}}</span></a>"
msgstr ""

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:444
msgid "Type to pick label"
msgstr ""

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:443
#: library/media/class_upfront_media_server.php:124
msgid "Type to create label"
msgstr ""

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:442
#: library/media/class_upfront_media_server.php:126
msgid "Create new label"
msgstr ""

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:441
msgid "Image labels"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:811
msgid "Recent colors"
msgstr "最近使用顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:810
msgid "Theme colors"
msgstr "佈景主題顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:809
msgid "Text color (Hex or RGBA)"
msgstr "文本顏色 （十六進位或 RGBA）"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:678
msgid "Hide this region"
msgstr "隱藏此區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:677
msgid "Use this image"
msgstr "使用此圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:676
msgid "Use this color"
msgstr "使用此顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:675
msgid "If feature image has not been set"
msgstr "如果尚未設置特色圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:667
msgid "Preparing video"
msgstr "準備視頻"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:666
msgid "Only webm and mp4 are allowed."
msgstr "只有 webm 和 mp4 被允許。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:665
msgid "Pick Video"
msgstr "挑選視頻"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:660
msgid "% of region width"
msgstr "% 的區域寬度"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:659
msgid "Resize image"
msgstr "調整圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:561
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:520
msgid "More..."
msgstr "更多…"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:502
msgid "Adjust Padding"
msgstr "調整邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:305
msgid "Text background color"
msgstr "文本背景颜色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:304
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:303
msgid "Select anchor"
msgstr "選擇錨點"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:302
msgid "Edit Post / Page link"
msgstr "編輯文章 / 頁面鏈接"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:301
msgid "Browse Posts / Pages"
msgstr "瀏覽文章 / 頁面"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:300
msgid "Open in same tab"
msgstr "在相同選項卡打開"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:299
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新選項卡打開"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:297
msgid "Unlink"
msgstr "取消連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:276
msgid "Create new lightbox"
msgstr "創建新燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:213
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: library/compat/class_upfront_compat_woocommerce.php:350
msgid "WooCommerce Shop Page"
msgstr "WooCommerce 商店頁面"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:199
msgid "Link current slide"
msgstr "連結當前幻燈片"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:197
msgid "Crop current slide"
msgstr "裁剪當前幻燈片"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:196
msgid "Slide caption layout"
msgstr "幻燈片標題佈局"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:195
msgid "Slider right, caption left"
msgstr "幻燈片右，標題左"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:194
msgid "Slide left, caption right"
msgstr "幻燈片左，標題右"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:187
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:298
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:183
msgid "Caption below slide"
msgstr "字幕在幻燈片下"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:182
msgid "Caption above slide"
msgstr "字幕在幻燈片上"

#: elements/upfront-posts/loader.php:144
msgid "Any"
msgstr "任一"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:240
msgid "Link label"
msgstr "連結標籤"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:239
msgid "Remove link"
msgstr "移除連結"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:238
msgid "Edit label"
msgstr "編輯標籤"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:302
msgid "Supported formats: mp4/webm"
msgstr ""

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:239
msgid "Lock image resizing"
msgstr "鎖定圖像大小調整"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:238
msgid "Unlock image resizing"
msgstr "解鎖圖像大小調整"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:364
msgid "Thumbnail options"
msgstr "縮圖選項"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:362
msgid "Link thumbnail"
msgstr "連結縮圖"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:361
msgid "Delete thumbnail"
msgstr "刪除縮圖"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:360
msgid "Crop thumbnail"
msgstr "裁切縮圖"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:359
msgid "View lightbox"
msgstr "查看燈箱"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:563
msgid "Enable SMTP Authentication"
msgstr "啟用 SMTP驗證"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:562
msgid "SMTP Secure"
msgstr "SMTP 加密"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:561
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:556
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 通訊埠"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:555
msgid "TLS"
msgstr ""

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:554
msgid "SSL"
msgstr ""

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:552
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 主機"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:551
msgid "From (Name)"
msgstr "寄件者（名稱）"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:550
msgid "From (Email)"
msgstr "寄件者（Email）"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:549
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP設置"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:548
msgid "Enable SMTP"
msgstr "啟用 SMTP"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:98
msgid "Link button"
msgstr "連結按鈕"

#: library/models/class_upfront_entity_resolver.php:185
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: library/compat/class_upfront_compat_woocommerce.php:362
msgid "WooCommerce Checkout Page"
msgstr "WooCommerce 結帳頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_woocommerce.php:358
msgid "WooCommerce My Account Page"
msgstr "WooCommerce 我的帳戶頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_woocommerce.php:354
msgid "WooCommerce Cart Page"
msgstr "WooCommerce 購物車頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:251
msgid "MarketPress Order Status Page"
msgstr "MarketPress 訂單狀態頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:247
msgid "MarketPress Checkout Page"
msgstr "MarketPress 結帳頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:243
msgid "MarketPress Store Page"
msgstr "MarketPress 商店頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:239
msgid "MarketPress Cart Page"
msgstr "MarketPress 購物車頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:235
msgid "MarketPress Products Page"
msgstr "MarketPress 產品頁面"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:231
msgid "MarketPress Category Archive"
msgstr "MarketPress 類別存檔"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:227
msgid "MarketPress Tag Archive"
msgstr "MarketPress 標籤存檔"

#: library/compat/class_upfront_compat_marketpress.php:223
msgid "MarketPress Product"
msgstr "MarketPress 產品"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:200
msgid "You can edit the maintenance page <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>"
msgstr "你可以編輯維護頁面<a href=\"%s\" target=\"_blank\">這裡</a>"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:189
msgid "Enable site maintenance mode"
msgstr "啟用網站維護模式"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:187
msgid "Site Maintenance"
msgstr "網站維護"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:778
msgid "Slide Transition"
msgstr "幻燈片切換"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:763
msgid "Edit Region CSS"
msgstr "編輯區域CSS"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:759
msgid "You have modified the Desktop Background for %s. Would you like to update tablet & mobile breakpoints to also use this Background?"
msgstr "您已修改%s的桌面背景。您是否要更新平板電腦和手機斷點，以使用此背景?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:756
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:755
msgid "Sub Regions"
msgstr "子區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:752
msgid "Global Background"
msgstr "全域背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:714
msgid "No Crop + BG Color"
msgstr "無裁剪+背景顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:713
msgid "No Crop Embed"
msgstr "無裁剪嵌入"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:712
msgid "Scale & Crop"
msgstr "縮放&裁剪"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:709
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:708
msgid "Mute video"
msgstr "靜音視頻"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:700
msgid "Pick Controls"
msgstr "選擇控件"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:682
msgid "Controls Style"
msgstr "控制樣式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:681
msgid "Show Controls"
msgstr "顯示控件"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:679
msgid "Auto-rotate every"
msgstr "每次自動旋轉"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:663
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:658
msgid "Image Size"
msgstr "圖片尺寸"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:657
msgid "Origin Position"
msgstr "原點位置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:650
msgid "Group Settings"
msgstr "群組設定"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:630
msgid "Sticky Region"
msgstr "黏著區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:621
msgid "Region Style"
msgstr "區域樣式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:619
msgid "Localize"
msgstr "在地化"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:599
msgid "Use Desktop Settings"
msgstr "使用桌面設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:595
msgid "Create a New Region or choose one of the Global Regions"
msgstr "創建新區域或選擇其中一個全區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:514
msgid "Use Up & Down Keys to Change Top Padding"
msgstr "使用向上和向下鍵更改頂部填充"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:513
msgid "Adjust padding"
msgstr "調整填充"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:509
msgid "Customize Padding"
msgstr "自定義填充"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:508
msgid "Padding"
msgstr "邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:359
msgid "Another tab is already working on this."
msgstr "另一個選項卡已經在工作。"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:153
msgid "Include Global Regions"
msgstr "包括全球區域"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:122
msgid "Playback"
msgstr "回放"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:121
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:710
msgid "Loop"
msgstr "循環"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:83
msgid "Post Meta"
msgstr "後元數據"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:265
msgid "Type new menu name..."
msgstr "鍵入新的選單名稱..."

#: library/servers/class_upfront_javascript_main.php:298
msgid "All archives"
msgstr "全部歸檔文件"

#: library/servers/class_upfront_javascript_main.php:297
msgid "All archives of this type"
msgstr "這類型的全部歸檔文件"

#: library/servers/class_upfront_javascript_main.php:296
msgid "This archive only"
msgstr "僅限於此歸檔文檔"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:840
msgid "Meta description"
msgstr "Meta 描述"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:812
msgid "No Opacity for Theme Colors"
msgstr "透明度不適用於主題顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:808
msgid "For best compatibility, use at least WOFF and WOFF2 formats."
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:527
msgid "Please, upload %s files."
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:470
msgid "Preformatted (PRE)"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:354
msgid "Help &amp; Support"
msgstr "協助 ＆amp; 支援"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:353
msgid "WP Admin"
msgstr "WP 管理員"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:352
msgid "Close Upfront"
msgstr "關閉 Upfront"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:326
msgid "Image Insert: "
msgstr "圖片插入："

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:288
msgid "Overwrite Template"
msgstr "覆蓋模板"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:252
msgid "Your current layout has changes that are not saved in the <span class=\"template_name\">Default Template</span>. Clicking <strong>Overwrite Template</strong> will apply those changes to <span class=\"template_name\">Default Template</span> (for future posts only)."
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:119
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:117
msgid "Success! All images have been imported."
msgstr "成功 ！已導入的所有圖像。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:116
msgid "Import Images Finished"
msgstr "導入圖片完成"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:115
msgid "This layout contains images that are not in your Media Library. If you plan on using those images, please import them, otherwise if you plan on replacing those images you can ignore this message."
msgstr "此佈局包含不在您的媒體庫中的圖片。如果您計畫使用這些圖片，請將其導入，否則如果你計畫替換這些圖像，您可以忽略此訊息。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:114
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:118
msgid "Import Images"
msgstr "導入圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:110
msgid "No Lightboxes Found"
msgstr "發現沒有燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:108
msgid "No Global Regions Found"
msgstr "未發現全域區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:52
msgid "This Archive has some Layout Changes. Would you like to apply those changes to All Archives of this type or just This Archive?"
msgstr "此存檔有一些佈局更改。 您是否要將這些更改應用於此類型的所有檔案存檔？"

#: library/models/class_upfront_entity_resolver.php:188
msgid "Single Generic"
msgstr "單一通用"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:321
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:321
msgid "Show less"
msgstr "顯示部分"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:235
msgid "Previous entries"
msgstr "上一篇"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:221
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:96
msgid "API Keys"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:36
msgid "%s (Active Theme)"
msgstr "%s （啟用主題）"

#: library/admin/class_upfront_admin_api_keys.php:57
msgid "You can obtain the API key <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>"
msgstr "您可以獲取 API密鑰<a href=\"%s\" target=\"_blank\">這裡</a>"

#: library/admin/class_upfront_admin_api_keys.php:55
msgid "Google Maps"
msgstr "Google 地圖"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:102
msgid "This message will not be shown to your visitors"
msgstr "此訊息將不會顯示給您的訪客"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:246
msgid "Custom <em>(existing not affected)</em>"
msgstr "自訂義<em>（現有的不受影響）</em>"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:107
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:266
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:268
msgid "Cats & Tags"
msgstr ""

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:90
msgid "Use My Current Location"
msgstr "使用我目前的位置"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:87
msgid "Please enter your Google Maps API Key in the WordPress Admin under the Upfront menu, General submenu."
msgstr "請 在Upfront選單之一般性子菜單下的 WordPress管理員中輸入您的 Google 地圖 API密鑰。"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:86
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:84
msgid "Please enter your Google Maps API Key in the field"
msgstr "請在字段中輸入您的谷歌地圖API密鑰"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:83
msgid "Please Enter Address:"
msgstr "請輸入地址："

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:233
msgid "Link Color"
msgstr "連結顏色"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:231
msgid "Field Background"
msgstr "字段背景"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:230
msgid "Wrapper Background"
msgstr "Wrapper 背景"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:229
msgid "Logout Link"
msgstr "登出連結"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:227
msgid "Lost Password Text"
msgstr "忘記密碼文本"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:222
msgid "Part to Style:"
msgstr ""

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:219
msgid "Left Offset"
msgstr "向左偏移"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:218
msgid "Top Offset"
msgstr "頂部偏移"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:205
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:201
msgid "Display Login Form"
msgstr "顯示登入表單"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:199
msgid "In a Drop Down"
msgstr "在一下拉表單"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:198
msgid "In a Layout"
msgstr "在一佈局中"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:197
msgid "To edit Labels, Button or Link text, double-click it like you would with Text Element"
msgstr ""

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:195
msgid "On Click"
msgstr "點擊"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:193
msgid "Show Form"
msgstr "顯示表單"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:190
msgid "Login Element"
msgstr "登入元素"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:186
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:228
msgid "Login Trigger"
msgstr "登入觸發器"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:184
msgid "Lost Password Link"
msgstr "遺失密碼連結"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:182
msgid "Lost Password Wrapper"
msgstr "遺失密碼 Wrapper"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:180
msgid "Remember Me Checkbox"
msgstr "記住我勾選匡"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:176
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:225
msgid "Input Fields"
msgstr "輸入字段"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:172
msgid "Field Containers"
msgstr ""

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:171
msgid "Container wrapper for the triggered login form via click or hover."
msgstr ""

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:170
msgid "Form Wrapper Triggered"
msgstr ""

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:169
msgid "Container wrapper for the login form."
msgstr ""

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:168
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:223
msgid "Form Wrapper"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:839
msgid "Show Templates For"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:836
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:458
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:837
msgid "Page Details"
msgstr "頁面細節"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:457
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:838
msgid "Post Details"
msgstr "文章細節"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:456
msgid "Page Settings"
msgstr "頁面設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:455
msgid "Post Settings"
msgstr "文章設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:447
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:448
msgid "Responsive"
msgstr "響應式布局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:308
msgid "Please type your content here..."
msgstr "請在此輸入您的內容...."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:295
msgid "Template has been Updated. All new pages created with this template will use the Updated design."
msgstr "模板已更新。 使用此模板創建的所有新頁面將使用更新的設計。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:294
msgid "Are you sure you want to delete <span class=\"template_name\">Default Template</span> template?"
msgstr "你確定要刪除 <span class=\"template_name\">預設模版</span> 範本？"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:293
msgid "You have made changes to your Layout using <span class=\"old_template_name\">Default Template</span>. Setting this page to use <span class=\"new_template_name\">Our Staff</span> template will lose those changes. Are you sure you want to continue?"
msgstr "您已變更了你的佈局樣式使用 <span class=\"old_template_name\">預設模板</span>。 設置此頁為使用 <span class=\"new_template_name\">Our Staff</span> 模板將失去這些變化。 你確定你要繼續嗎？"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:291
msgid "Delete Template"
msgstr "刪除模版"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:290
msgid "Save As"
msgstr "儲存為"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:289
msgid "Reset Changes"
msgstr "重置變更"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:253
msgid "Clicking <strong>Reset Changes</strong> will remove all your current changes and will load <span class=\"template_name\">Default Template</span>."
msgstr "點擊 <strong>重置變更</strong> 將刪除您當前的所有更改並將載入 <span class=\"template_name\">預設模板</span>。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:195
msgid "Most Used"
msgstr "常用的"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:192
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新 %s"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:188
msgid "Page Title & URL"
msgstr "頁面標題與URL"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:187
msgid "Post Title & URL"
msgstr "文章標題和 URL"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:155
msgid "Published on"
msgstr "發佈於"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:127
msgid "Choose or Create Category"
msgstr "選擇或創建目錄"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:125
msgid "Choose or Create Tag"
msgstr "選擇或創建標籤"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:124
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:126
msgid "Pick Tag"
msgstr "選擇標籤"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:712
msgid "Sorry, this file type is not permitted for security reasons."
msgstr "抱歉，出於安全考慮，不允許使用此文件類型。"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:706
msgid "Error uploading the media item: allocated space quota exceeded"
msgstr "上載媒體項時出錯︰ 分配超出空間配額"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:693
msgid "Error uploading the media item: %s"
msgstr ""

#: library/media/class_upfront_media_server.php:672
msgid "Error uploading the media item"
msgstr ""

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:248
msgid "Custom Height in px"
msgstr "自定義高度在PX"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:247
msgid "Custom Width in px"
msgstr "自定義寬度在PX"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:245
msgid "Post Feature Image"
msgstr "文章特色圖片"

#: elements/upfront-post-data/lib/parts/class_upfront_post_data_partview_taxonomy.php:98
msgid "This post has no tags assigned"
msgstr "這篇文章沒有指定標籤"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:270
msgid "Image Options"
msgstr "圖片選項"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:356
msgid "Add Feature Image"
msgstr "新增特色圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:355
msgid "Change Feature Image"
msgstr "更改特色圖片"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:232
msgid "default"
msgstr "預設"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:114
msgid "New Tab"
msgstr "新選項卡"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:111
msgid "Separate with"
msgstr "分隔於"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:110
msgid "Show max:"
msgstr "最多顯示："

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:104
msgid "Content part"
msgstr "内容部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:103
msgid "Allow content splitting"
msgstr "允許內容拆分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:102
msgid "Convert 3 Returns into Divider"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:101
msgid "Right indent"
msgstr "從右縮排"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:100
msgid "Left indent"
msgstr "從左縮排"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:98
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:97
msgid "PHP Format"
msgstr "PHP格式"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:96
msgid "Custom PHP Format"
msgstr "自定 PHP格式"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:95
msgid "01 30 2015"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:94
msgid "30 01 2015"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:93
msgid "Jan 30 2015"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:92
msgid "30 Jan 2015"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:91
msgid "WordPress date"
msgstr "WordPress 日期"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:90
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:80
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:79
msgid "Fallback Color"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:78
msgid "Use default image"
msgstr "使用預設圖片"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:77
msgid "Use color"
msgstr "使用颜色"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:74
msgid "Re-size to fit Container"
msgstr "調整圖片大小以適應其容器"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:72
msgid "Feature Image"
msgstr "特色圖片"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:69
msgid "Newest first"
msgstr "最新優先"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:68
msgid "Oldest first"
msgstr "最舊優先"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:66
msgid "Parent"
msgstr "上層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:65
msgid "Karma"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:63
msgid "Order by:"
msgstr "排序依："

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:62
msgid "Comments per page"
msgstr "每頁評論數"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:61
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用通告"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:59
msgid "Do not show:"
msgstr "不顯示："

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:58
msgid "Disable trackbacks"
msgstr "停用通告和包括引用"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:57
msgid "Disable comments"
msgstr "停用評論"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:56
msgid "For this post:"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:54
msgid "Comments pagination is disabled in admin. Toggling this part will have no effect."
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:51
msgid "Comments Pagination"
msgstr "評論分頁"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:50
msgid "Comments Form"
msgstr "迴響表單"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:44
msgid "Link Text"
msgstr "鏈接文本"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:42
msgid "Email Text Label"
msgstr "電子郵件文字標籤"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:40
msgid "Author page"
msgstr "作者頁面"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:38
msgid "Link To"
msgstr "連結到"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:559
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:203
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:37
msgid "Username"
msgstr "用户名稱"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:36
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:35
msgid "Last &amp; First Name"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:34
msgid "First &amp; Last Name"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:33
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:802
msgid "Toggle grid (Alt + G)"
msgstr ""

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:76
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:442
msgid "Global Theme CSS"
msgstr "全局主題 CSS"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:440
msgid "Global Theme BG"
msgstr "全局主題背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:349
msgid "Type Phone Number"
msgstr "輸入電話號碼"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:220
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:218
msgid "Dial Number"
msgstr "直撥號碼"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:39
msgid "Rendering %s%"
msgstr "繪製中 %s%"

#: library/class_upfront_permissions.php:505
msgid "Can See / Use Debug Controls"
msgstr "可以看 /使用偵錯控件"

#: library/class_upfront_permissions.php:504
msgid "Can Modify User Restrictions"
msgstr "可以修改使用者限制"

#: library/class_upfront_permissions.php:503
msgid "Can Enter & Modify Layouts in Responsive Mode"
msgstr "可以在響應模式下輸入和修改佈局"

#: library/class_upfront_permissions.php:502
msgid "Can Use Embeds (Code El, Media Embeds)"
msgstr "可以使用嵌入 （嵌入代碼 El、 媒體）"

#: library/class_upfront_permissions.php:501
msgid "Can Edit Own Existing Posts & Pages"
msgstr "可以編輯自己現有的帖子和頁面"

#: library/class_upfront_permissions.php:500
msgid "Can Edit Anyone's Existing Posts & Pages"
msgstr "可以編輯任何人現有的帖子和頁面"

#: library/class_upfront_permissions.php:499
msgid "Can Create Posts & Pages From Upfront"
msgstr "可以從 Upfront創建帖子和頁面"

#: library/class_upfront_permissions.php:498
msgid "Can Modify / Save Global Options <p class=\"description\">(Theme Colors, Comments etc.)</p>"
msgstr "可以修改 / 保存全域選項 <p class=\"description\">（主題顏色，評論等）</p>"

#: library/class_upfront_permissions.php:497
msgid "Can Switch Between Element Presets"
msgstr "可以切換預設元素"

#: library/class_upfront_permissions.php:496
msgid "Can Delete Element Presets"
msgstr "可以刪除預設元素"

#: library/class_upfront_permissions.php:495
msgid "Can Create / Modify Element Presets"
msgstr "可以創建/修改元素預設"

#: library/class_upfront_permissions.php:494
msgid "Can Upload Media"
msgstr "可以上傳媒體"

#: library/class_upfront_permissions.php:493
msgid "Can Modify Archive Layout"
msgstr "可以修改存檔佈局"

#: library/class_upfront_permissions.php:492
msgid "Can Modify Homepage Layout"
msgstr "可以修改首頁佈局"

#: library/class_upfront_permissions.php:491
msgid "Can Modify Page Layout"
msgstr "可以修改頁面配置"

#: library/class_upfront_permissions.php:490
msgid "Can Modify Single Post Layout"
msgstr "可以修改單篇文章佈局"

#: library/class_upfront_permissions.php:489
msgid "Can Modify Upfront Layouts"
msgstr "可以修改 Upfront佈局"

#: library/class_upfront_permissions.php:488
msgid "Can Access Upfront Editor Mode"
msgstr "可以訪問 Upfront編輯器模式"

#: library/class_upfront_behavior.php:71
msgid "Low"
msgstr "低"

#: library/class_upfront_admin.php:47
msgid "Are you sure you want to reset layout \"{layout}\" to default state? Please note that this can not be undone."
msgstr "您確定要將佈局 \"{layout}\" 重置為預設狀態嗎？ 請注意，這不能復原。"

#: library/class_upfront_admin.php:46
msgid "Are you sure you want to reset theme to default state? Please note that this can not be undone."
msgstr "你確定要重置主題為預設狀態嗎？請注意，這不能被復原。"

#: library/admin/class_upfront_admin_restrictions.php:196
msgid "No label set for &quot;%s&quot;"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_restrictions.php:51
msgid "Super Admin"
msgstr "超級管理員"

#: library/admin/class_upfront_admin_restrictions.php:49
msgid "Functionality"
msgstr "功能性"

#: library/admin/class_upfront_admin_restrictions.php:19
#: library/admin/class_upfront_admin_restrictions.php:20
#: library/admin/class_upfront_admin_restrictions.php:45
msgid "User Restrictions"
msgstr "用戶限制"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:164
msgid "Reset Theme"
msgstr "重置主題"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:163
msgid "<small><strong class=\"warning-text\">WARNING:</strong> This will return your active theme to the same state it was when you first installed it. This can not be undone, so please back-up before proceeding</small>"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:162
msgid "Reset Theme to Default State"
msgstr "重置主題到預設狀態"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:159
msgid "Reset Layout"
msgstr "重置佈局"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:156
msgid "You have no saved layout to reset"
msgstr "您沒有已儲存的佈局可重置"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:140
msgid "Please select layout to reset"
msgstr "請選擇佈局來重置"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:133
msgid "Resets layout to default look, be careful"
msgstr "重置佈局為預設的樣子，請小心"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:129
msgid "Reset Upfront Cache"
msgstr "重置Upfront 緩存"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:128
msgid "Can be helpful after core upgrades"
msgstr "核心升級後可能有所幫助"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:125
msgid "Here you will find various Debug helpers that you might want to try if something goes wrong. Prior to trying any of the below, please make sure you have performed an <a target=\"_blank\" href=\"%s\"><strong>Empty Cache &amp; Hard Reload</strong></a>, that usually resolves most issue."
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:122
msgid "Debug Options"
msgstr "偵錯選項"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:72
msgid "Ask a Question"
msgstr "提出一個問題"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:72
msgid "Visit Forums"
msgstr "訪問論壇"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:71
msgid "WPMUDEV Help"
msgstr "WPMUDEV 支援"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:67
msgid "Upfront Part 7: Working With Pages and Posts"
msgstr "Upfront 第 7 部分︰ 使用頁面和文章"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:66
msgid "Upfront Part 6: Creating Responsive Websites"
msgstr "Upfront 第 6 部分︰ 創建響應式網站"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:65
msgid "Upfront Part 5: Adding Plugins and Styling Gravity Forms"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:64
msgid "Upfront Part 4: Tweaking Elements with Custom Code"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:63
msgid "Upfront Part 3: Laying Out Your Site with Elements"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:62
msgid "Upfront Part 2: Structuring Your Site with Regions"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:61
msgid "Upfront Part 1: The Basics, Theme Colors and Typography"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:60
msgid "Upfront 1.0"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:57
msgid "Online Articles"
msgstr "線上文章"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:51
msgid "Helpful Resources"
msgstr "有用的資源"

#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:30
msgid "Version Info"
msgstr "版本資訊"

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:128
#: library/admin/class_upfront_admin_restrictions.php:128
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:122
msgid "Applies GZip compression to all Upfront-generated responses (AJAX)"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:121
msgid "Enable Upfront Compress Response"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:108
msgid "All built-in dependencies as well as jQuery are debounced & moved to footer. (This mode is very likely to break plugins, please use with caution)."
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:107
#: library/class_upfront_behavior.php:74
msgid "Hardcore"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:98
msgid "Debounces WordPress built-in scripts used, and load them asynchronously"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:97
#: library/class_upfront_behavior.php:73
msgid "Aggressive"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:86
msgid "Turns On the default Optimization"
msgstr "打開此預設的優化"

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:85
msgid "On"
msgstr "開"

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:76
msgid "Off"
msgstr "關"

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:69
msgid "Performance-improving Behavior Changes"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:65
msgid "Performance Optimizations"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:60
msgid "These are various Experimental Features available to Upfront. Please be careful, some of those settings might interfere with plugins."
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:11
msgid "Experimental"
msgstr ""

#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:11
#: library/admin/class_upfront_admin_experimental.php:57
msgid "Experimental Features"
msgstr ""

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:277
msgid "Image Controls"
msgstr "圖片控制"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:276
msgid "Fill"
msgstr "填滿"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:275
msgid "Fit"
msgstr "匹配"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:271
msgid "Lock Image"
msgstr "鎖定圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:835
msgid "Advanced Padding"
msgstr "進階邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:822
msgid "Edit Region"
msgstr "編輯區域"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:75
msgid "If Post Has No Feat. Image"
msgstr "If Post Has No Feat. Image"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:348
msgid "Type link URL"
msgstr "鍵入URL連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:287
msgid "Enter %s"
msgstr "輸入%s"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:286
msgid "Choose from the previously used %s"
msgstr "選擇以前使用過%s"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:285
msgid "Add &raquo;"
msgstr "添加&raquo;"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:284
msgid "Self"
msgstr "自己"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:282
msgid "Target:"
msgstr "目標："

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:281
msgid "Menu Item Label:"
msgstr "選單項目標籤："

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:279
msgid "Link Opens In:"
msgstr "連結打開方式："

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:278
msgid "Type link URL:"
msgstr "輸入連結網址："

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:275
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:347
msgid "Open lightbox"
msgstr "開啟燈箱效果"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:273
msgid "items"
msgstr "項目"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:269
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:266
msgid "Post Title"
msgstr "發文標題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:264
msgid "of"
msgstr "of"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:229
msgid "Gallery Lightbox"
msgstr "相冊燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:113
msgid "Preview Size"
msgstr "預覽尺寸"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:51
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:251
msgid "This Post has some Layout Changes. Would you like to apply those changes to All Posts or just This Post?"
msgstr "此發文有一些變化的佈局。你想新增這些發文的改變或只是發文?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:46
msgid "The Upfront editor may take a while to load (especially first time), please hang in there :)"
msgstr "前台編輯器可能需要一段時間來加載（尤其是第一次），請持續下去:)"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:165
msgid "on this page"
msgstr "此頁面上"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:164
msgid "Are you sure you want to delete selected items?"
msgstr "確定要刪除選擇項目?"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:274
#: library/media/class_upfront_media_server.php:93
msgid "Natural Size"
msgstr "原尺寸"

#: elements/upfront-post-data/tpl/parts/post-data-date_posted.php:2
msgid "Posted on <span class=\"date\">{{date}}</span>"
msgstr "發布於<span class=\"date\">{{date}}</span>"

#: elements/upfront-post-data/tpl/parts/post-data-author.php:2
msgid "By <a href=\"{{url}}\" {{target}}>{{name}}</a>"
msgstr "通過<a href=\"{{url}}\" {{target}}>{{name}}</a>"

#: elements/upfront-post-data/lib/parts/class_upfront_post_data_partview_meta.php:18
msgid "Edit your part markup to display meta values."
msgstr "Edit your part markup to display meta values."

#: elements/upfront-post-data/lib/parts/class_upfront_post_data_partview_comments.php:215
msgid "This is where the comments go. Please add comments to see their layout."
msgstr "這就是評論所在地。請增加評論看見他們的版面編排。"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:277
msgid "Custom Markup"
msgstr "自定義標記"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:276
msgid "Edit Template"
msgstr "編輯模板"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:260
msgid "Comments pagination"
msgstr "評論分頁"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:258
msgid "Comment form"
msgstr "評論表單"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:29
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:256
msgid "Biography"
msgstr "傳記"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:39
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:255
#: elements/upfront-post-data/lib/parts/class_upfront_post_data_partview_author.php:132
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:246
msgid "Categories &amp; Tags"
msgstr "類別&amp; 標籤"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:240
msgid "Button to "
msgstr "按鈕目標"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:239
msgid "Comment Button"
msgstr "評論按鈕"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:238
msgid "Comment publish text box"
msgstr "發表評論文字框中"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:237
msgid "Textarea"
msgstr "文字區域"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:236
msgid "Comment publish inputs"
msgstr "輸入發表評論"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:235
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:234
msgid "The layer that contains all fields to publish comment"
msgstr "包含所有領域發表意見階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:233
msgid "Fields Wrapper"
msgstr "欄位的 Wrepper"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:230
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:232
msgid "The layer that contains logged in info"
msgstr "包含登錄資訊層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:229
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:231
msgid "Logged In Wrapper"
msgstr "登錄的 Wrapper"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:228
msgid "Respond Title Heading"
msgstr "回應標題頁首"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:227
msgid "Respond Title"
msgstr "回應標題"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:225
msgid "Reply button"
msgstr "回復按鈕"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:223
msgid "The layer that contains all action buttons"
msgstr "包含所有操作按鈕層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:222
msgid "Actions Wrapper"
msgstr "操作 Wrapper"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:219
msgid "The layer that contains comment text"
msgstr "包含註釋文字層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:217
msgid "The layer that contains comment content"
msgstr "包含註釋內容層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:215
msgid "The layer that contains publis time"
msgstr "包含發佈時間的圖層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:214
msgid "Meta Time"
msgstr "Meta 時間"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:213
msgid "Comment author link"
msgstr "評論作者連結"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:212
msgid "Meta Author"
msgstr "Meta 作者"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:211
msgid "The layer that contains comment meta"
msgstr "包含評論 meta 的圖層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:208
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:209
msgid "Avatar Image"
msgstr "頭像圖片"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:207
msgid "The layer that contains comment avatar"
msgstr "包含評論頭像的圖層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:206
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:205
msgid "The layer that contains comment data"
msgstr "包含註釋數據層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:203
msgid "The LI that contains comment data"
msgstr "The LI that contains comment data"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:202
msgid "Comment LI"
msgstr "Comment LI"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:200
msgid "Comments Wrapper"
msgstr "評論包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:199
msgid "The layer that contains comments form"
msgstr "包含評論的表單層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:198
msgid "Form"
msgstr "表格"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:197
msgid "The layer that contains pagination links"
msgstr "包含分頁鏈接層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:196
msgid "Pagination"
msgstr "分頁"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:195
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:201
msgid "The layer that contains all comments"
msgstr "包含所有評論層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:193
msgid "The layer that contains meta count"
msgstr "包含基本數層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:49
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:192
msgid "Comment Count"
msgstr "評論總數"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:191
msgid "The layer that contains all meta contents"
msgstr "包含所有內容的基本層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:190
msgid "Meta Wrapper"
msgstr "基本包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:188
msgid "Thumbnail Image"
msgstr "縮圖圖檔"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:187
msgid "The layer that contains featured image"
msgstr "包含特色圖片層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:186
msgid "Thumbnail Wrapper"
msgstr "縮圖包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:184
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:185
msgid "Category Link"
msgstr "分類鏈接"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:183
msgid "Tag link"
msgstr "標籤鏈接"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:182
msgid "Tag Link"
msgstr "標籤鏈接"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:181
msgid "The layer that contains all post categories"
msgstr "它包含了所有類別的階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:180
msgid "Categories Wrapper"
msgstr "分類包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:179
msgid "The layer that contains all post tags"
msgstr "它包含了所有發文標籤層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:178
msgid "Tags Wrapper"
msgstr "標籤包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:177
msgid "The layer that contains author biography"
msgstr "包含作者的傳記階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:176
msgid "Author Bio"
msgstr "作者簡介"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:174
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:175
msgid "Author URL"
msgstr "作者網址"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:172
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:173
msgid "Author Email"
msgstr "作者電郵"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:171
msgid "The layer that contains author url"
msgstr "包含作者的URL階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:170
msgid "Author URL Wrapper"
msgstr "作者URL包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:169
msgid "The layer that contains author email"
msgstr "包含作者的電子郵件層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:168
msgid "Author Email Wrapper"
msgstr "作者電子郵件包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:167
msgid "The layer that contains gravatar image"
msgstr "包含的gravatar圖像階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:164
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:165
msgid "Author Links"
msgstr "作者連結"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:163
msgid "The layer that contains post author username"
msgstr "包含發文內容作者的用戶名階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:162
msgid "Author Wrapper"
msgstr "作者包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:160
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:218
msgid "Content Paragraph"
msgstr "內容段落"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:159
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:161
msgid "The layer that contains post content"
msgstr "它包含發文內容階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:155
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:157
msgid "The layer that contains post title"
msgstr "包含文章標題階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:154
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:156
msgid "Title Wrapper"
msgstr "標題包裝"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:153
msgid "The layer that contains publish date"
msgstr "包含出版日期階層"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:123
msgid "Edit post parts"
msgstr "編輯發文部分"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:115
msgid "<p>Click on active tab title to edit title. Confirm with Enter key.</p><p>Click on plus button [+] to add new tab.</p>"
msgstr "<p>點擊活動標籤標題編輯標題。確認請按輸入鍵</p><p>點擊加號按鈕[+]添加新的檢索</p>"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:620
msgid "Or save current style as a new preset:"
msgstr "或保存當前的風格為新的預設"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:619
msgid "Select existing preset (<strong>recommended</strong>):"
msgstr "選擇現有預設值(<strong>推薦</strong>):"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:618
msgid "Upfront 1.0 introduces presets, which allow you to save and re-use styling for any element across your website. Before you can edit this element, choose one of the following options:"
msgstr "前台1.0採用預設是允許你儲存並重複使用任何元素用於你的網站。在此之前你可以編輯該元素，選擇下列選項之一:"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:617
msgid "Save as Preset"
msgstr "另存為預設值"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:564
msgid "Invalid preset name. Preset name should start with a letter."
msgstr "無效的預設名稱。預設名稱應以字母開頭"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:114
msgid "Select Filter"
msgstr "選擇過濾器"

#: library/compat/class_upfront_compat_backup_info.php:86
msgid "Install Snapshot"
msgstr "安裝快照(Snapshot)"

#: library/compat/class_upfront_compat_backup_info.php:84
msgid "Activate Snapshot"
msgstr "啟動快照(Snapshot)"

#: library/compat/class_upfront_compat_backup_info.php:83
msgid "Backup with Snapshot"
msgstr "備份與快照(Snapshot)"

#: library/class_upfront_compat.php:310
msgid "We’ve put a lot of time into getting the migration process right, however given the variety of layouts that can be achieved with Upfront and the amazing improvements we’ve added in version 1.0, we strongly advise that you to make a full backup of your site with <b>Snapshot</b> before proceeding to edit your site. "
msgstr "我們已經投入了大量的時間確保遷移過程無誤，然而考慮到各種能與我們在1.0版本中增加了驚人的改善來實現的前台編排，我們強烈建議你做的完整備份包含<b>Snapshot</b>在繼續編輯您的網站之前"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:627
msgid "Edit Default Preset"
msgstr "編輯默認預設"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:626
msgid "<p>Please beware, this element is using <strong>Default Preset</strong>, Modifying Presets will affect every layout where that Preset is used.</p><p>To modify just this instance of Element, please create a New Preset.</p>"
msgstr "<p>請當心，這個元素是使用<strong>默認預設</strong>修改預設會影響到每一個地方使用的預設佈局。</p><p>要修改元素的只是這種情況下，請創建新預設</p>"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:625
msgid "Editing Default Preset"
msgstr "編輯默認預設"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:624
msgid "Preset %s was reset!"
msgstr "預設%s被重置！"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:623
msgid "Preset %s created succesfully!"
msgstr "預設%s建立成功！"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:622
msgid "Preset %s already exist, use another name!"
msgstr "預設%s已經存在，使用其他名稱！"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:621
msgid "Preset changed to %s"
msgstr "預設改為%s"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:615
msgid "Edit Preset CSS"
msgstr "編輯預設CSS"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:586
msgid "Animate State Changes"
msgstr "動畫狀態變化"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:584
msgid "Round Corners"
msgstr "圓角"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:122
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:561
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:556
msgid "Choose or Create Preset:"
msgstr "選擇或創建預置："

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:555
msgid "Preset"
msgstr "預置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:821
msgid "Ultra Bold"
msgstr "超級粗體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:820
msgid "Extra Bold"
msgstr "額外粗體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:818
msgid "Semi Bold"
msgstr "半粗體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:816
msgid "Regular"
msgstr "常規"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:815
msgid "Light"
msgstr "亮"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:814
msgid "Extra Light"
msgstr "額外打亮"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:813
msgid "Thin"
msgstr "瘦長"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:780
msgid "You can use theme colors in your CSS by using their variables as you would HEX values eg."
msgstr "You can use theme colors in your CSS by using their variables as you would HEX values eg."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:588
msgid "Anchor Element"
msgstr "固定元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:583
msgid "%s preset styles saved"
msgstr "%s 預置風格儲存。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:521
msgid "Please, use letters only, eg. <b>myAnchor</b><br />No spaces or special characters."
msgstr "注意，僅能使用字母，如： <b>myAnchor</b><br />不能空格或是特殊字元。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:518
msgid "Anchor Settings"
msgstr "錨點設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:512
msgid "Right Padding"
msgstr "右邊邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:511
msgid "Left Padding"
msgstr "左邊邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:510
msgid "Padding Btm: "
msgstr "底部邊距： "

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:507
msgid "Bottom Padding"
msgstr "底部邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:506
msgid "Padding Top: "
msgstr "頂部邊距："

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:505
msgid "Top Padding"
msgstr "頂部邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:504
msgid "Equal Top & Bottom Padding"
msgstr "上、下方邊距相同"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:503
msgid "Varied Top & Bottom Padding"
msgstr "調整上方與下方邊距"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:405
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:616
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定義CSS"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:404
msgid "Edit Element CSS"
msgstr "編輯元素的CSS"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:399
msgid "show group"
msgstr "顯示群組"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:225
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:41
msgid "There has been an error saving your changes"
msgstr "已經有保存更改錯誤"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:38
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:40
msgid "All done!"
msgstr "搞定！"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:37
msgid "Saving..."
msgstr "保存"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:125
msgid "VIDEO"
msgstr "視頻"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:115
msgid "char."
msgstr "字符"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:114
msgid "Limit Video Title to"
msgstr "限制視頻標題為"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:156
msgid "Additional padding is handy when you have a border or BG Color set."
msgstr "其他填充是方便當你有一個邊框或背景色設置"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:155
msgid "Additional Padding"
msgstr "額外的邊距"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:145
msgid "Tab Background"
msgstr "標籤背景"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:139
msgid "Add a Tab"
msgstr "添加選項卡"

#: elements/upfront-spacer/lib/upfront_spacer.php:27
msgid "Spacer"
msgstr "間隔"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:239
msgid "Are you sure to delete this slide?"
msgstr "您確定要刪除此幻燈片?"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:219
msgid "Always show"
msgstr "始終顯示"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:217
msgid "Slider Controls Style"
msgstr "滑塊控件樣式"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:210
msgid "Auto-rotate every "
msgstr "每次自動旋轉"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:186
msgid "Slider Transition:"
msgstr "滑塊轉換"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:185
msgid "Image &amp; Caption Position:"
msgstr "圖片&amp;標題位置"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:184
msgid "Slider Behaviour"
msgstr "滑塊行為"

#: elements/upfront-posts/tpl/parts/posts-date_posted.php:2
msgid "Posted on <span class=\"datetime\">{{datetime}}</span>"
msgstr "發布時間<span class=\"datetime\">{{datetime}}</span>"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:180
msgid "Post Parts Settings"
msgstr "發文部分設定"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:305
msgid "Add a menu item"
msgstr "增加選單項目"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:302
msgid "Item Background"
msgstr "項目背景"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:298
msgid "Menu Kind"
msgstr "選單種類"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:291
msgid "Menu Style:"
msgstr "選單樣式"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:284
msgid "Triggered"
msgstr "觸發"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:278
msgid "Alignment:"
msgstr "對準"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:277
msgid "Show on click menu location:"
msgstr "顯示單擊選單的位置"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:271
msgid "Select Menu to Use"
msgstr "使用選擇選單"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:243
msgid "Are you sure to delete this menu?"
msgstr "您確認要刪除此選單?"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:122
msgid "We were unable to automatically determine your current location."
msgstr "我們無法自動確定您目前的位置"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:96
msgid "Address:"
msgstr "地址"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:121
msgid "Show Page Posts"
msgstr "顯示頁面發文"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:120
msgid "Hide Cover Photo"
msgstr "隱藏封面照片"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:119
msgid "Use Small Header"
msgstr "使用小頭像"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:118
msgid "Show Friend's Faces"
msgstr "顯示朋友的面孔"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:104
msgid "Facebook Account"
msgstr "臉書帳號"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:258
msgid "Image Element Shape:"
msgstr "圖元形狀"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:257
msgid "Image Style"
msgstr "圖像樣式"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:223
msgid "Show caption"
msgstr "顯示字幕"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:222
msgid "Hide caption"
msgstr "隱藏字幕"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:220
msgid "Caption visibility"
msgstr "標題能見度"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:219
msgid "Caption Location"
msgstr "標題位置"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:208
msgid "Image failed to process."
msgstr "圖片無法處理。"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:433
msgid "Image description"
msgstr "圖片說明"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:432
msgid "<p>Image caption</p>"
msgstr "<p>圖片標題</p>"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:422
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:290
msgid "Maximum upload file size: %s"
msgstr "最大上傳文件大小: %s"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:412
msgid "Bottom Spacing:"
msgstr "底部間距："

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:411
msgid "Side Spacing:"
msgstr "側面間距："

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:410
msgid "Thumbnails Spacing"
msgstr "縮略圖間距"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:407
msgid "Thumbnails Size"
msgstr "縮略圖大小"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:405
msgid "Thumbnails Shape Ratio:"
msgstr "縮略圖形狀比率："

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:402
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:261
msgid "Caption BG"
msgstr "標題背景"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:401
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:260
msgid "Caption Text"
msgstr "標題文本"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:396
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:395
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:388
msgid "Caption Height:"
msgstr "標題高度："

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:386
msgid "Caption Location:"
msgstr "標題位置："

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:382
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:248
msgid "Show Captions"
msgstr "顯示字幕"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:378
msgid "Toggle drag'n'drop sorting of images"
msgstr "圖片的切換拖放排序"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:538
msgid "Field & Button"
msgstr "字段及按鈕"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:536
msgid "Field Values"
msgstr "字段值"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:535
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:174
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:224
msgid "Field Labels"
msgstr "字段標籤"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:533
msgid "Button BG"
msgstr "按鈕BG"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:532
msgid "Field BG"
msgstr "現場BG"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:522
msgid "Field Label Location:"
msgstr "字段標籤的位置"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:510
msgid "On Submit"
msgstr "提交"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:509
msgid "Inline"
msgstr "一致"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:502
msgid "Send form content to:"
msgstr "發送表格內容"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:501
#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:123
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:191
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:95
#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:270
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:179
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:181
#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:91
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:130
#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:7
#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:26
#: library/class_upfront_admin.php:63 library/class_upfront_admin.php:77
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:469
msgid "Contact Details"
msgstr "聯繫方式"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:106
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:232
msgid "Button Background"
msgstr "按鈕背景"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:99
msgid "Visit link"
msgstr "訪問連結"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:221
msgid "Edit link"
msgstr "編輯連結"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:153
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:144
msgid "Tab Label Typography"
msgstr "選項卡標籤排版"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:152
msgid "Triangle Icon"
msgstr "三角形圖標"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:151
msgid "Header BG"
msgstr "頁首區BG"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:149
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:142
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:153
msgid "Content Area BG"
msgstr "內容區BG"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:148
#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:400
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:141
msgid "Content Area Colors"
msgstr "內容區顏色"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:142
msgid "<p>Content</p>"
msgstr "<p>內容</p>"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:141
msgid "Add Panel"
msgstr "添加新的面板"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:118
msgid "<p>Click on active panel title to edit title. Confirm with Enter key.</p><p>Click on plus button [+] to add new panel.</p>"
msgstr "<p>點擊上的活動面板標題編輯標題。確認請按輸入鍵。</p><p>點擊加號按鈕[+]添加新的面板</p>"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:566
msgid "Add Preset"
msgstr "添加預置"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:563
msgid "Preset name can contain only numbers, letters and spaces."
msgstr "預設名稱只能包含數字，字母和空格"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:562
msgid "Preset name can not be empty."
msgstr "預設名稱不能為空"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:554
msgid "Select Preset"
msgstr "選擇預設"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:737
msgid "Back to Top"
msgstr "返回頂端"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:372
msgid "Visit Link"
msgstr "造訪連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:371
msgid "Not Linked (Link)"
msgstr "沒有連結(連結)"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:220
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:280
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:370
msgid "Edit Link"
msgstr "編輯連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:369
msgid "Link Group To:"
msgstr "連結群組"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:333
msgid "Toggle Caption"
msgstr "切換字幕"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:332
msgid "Link Image"
msgstr "連結圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:331
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:325
msgid "No alignment"
msgstr "沒有對齊"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:324
msgid "Align none"
msgstr "沒有對齊"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:323
msgid "Align right"
msgstr "右對齊"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:322
msgid "Align left"
msgstr "左對齊"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:27
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:254
#: elements/upfront-post-data/lib/parts/class_upfront_post_data_partview_author.php:98
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:227
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:217
msgid "Send Email"
msgstr "寄送電郵"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:216
msgid "Open Ext. Link"
msgstr "打開分機.連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:215
msgid "Go To Post / Page"
msgstr "轉到發文/網頁"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:214
msgid "Scroll to Anchor"
msgstr "滾動固定"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:212
msgid "Open Lightbox"
msgstr "打開燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:211
msgid "Not Linked"
msgstr "沒有連結"

#: library/servers/class_upfront_admin.php:41
msgid "WARNING: If you change the template associated with this post then any content or changes you have made using the drag and drop Upfront editor will be lost."
msgstr "警告：如果你改變這個發文，然後任何內容或改變有關模板已使用拖放取得拖放前期的編輯將遺失。"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:163
msgid "WP Default"
msgstr "WP 預設"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:162
msgid "Image Inserts"
msgstr "插入圖片"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:161
msgid "Insert Options"
msgstr "插入選項"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:356
msgid "Image counter"
msgstr "圖像計數器"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:355
msgid "Arrow right"
msgstr "右箭頭"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:354
msgid "Arrow left"
msgstr "左箭頭"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:352
msgid "Caption wrapper"
msgstr "字幕包裝"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:350
msgid "Container that wraps image and caption."
msgstr "容器包裝圖片和標題"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:349
msgid "Content wrapper"
msgstr "內容包裝"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:348
msgid "Close button"
msgstr "關閉按鈕"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:544
msgid "You forgot to write a message."
msgstr "你忘了寫一個訊息"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:542
msgid "The email address is not valid."
msgstr "電子郵件地址無效"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:592
msgid "ease-in-out"
msgstr "ease-in-out"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:591
msgid "ease-out"
msgstr "漸出"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:590
msgid "ease-in"
msgstr "漸進"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:589
msgid "linear"
msgstr "線性"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:588
msgid "ease"
msgstr "緩解"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:587
msgid "sec"
msgstr "\t秒"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:583
msgid "Line Height: "
msgstr "線高度"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:582
msgid "Size:"
msgstr "尺寸"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:581
msgid "Weight/Style:"
msgstr "重量/風格"

#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:580
msgid "Typeface:"
msgstr "字體"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:220
#: library/media/class_upfront_media_server.php:95
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:638
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:578
msgid "px"
msgstr "px"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:146
msgctxt "N of X"
msgid "of"
msgstr "of"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:672
msgid "Parallax"
msgstr "Parallax"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:417
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:345
msgid "Standard Formatting:"
msgstr "標準格式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:344
msgid "Preformatted"
msgstr "預格式化"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:343
msgid "Blockquote"
msgstr "大段引用"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:342
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:341
msgid "Heading 06"
msgstr "標題06"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:340
msgid "Heading 05"
msgstr "標題05"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:339
msgid "Heading 04"
msgstr "標題04"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:338
msgid "Heading 03"
msgstr "標題03"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:337
msgid "Heading 02"
msgstr "標題02"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:336
msgid "Heading 01"
msgstr "標題01"

#: library/models/class_upfront_entity_resolver.php:181
msgid "404 Page"
msgstr "404 Page"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:120
msgid "Please, select labels..."
msgstr "請選擇標籤"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:86
#: library/media/class_upfront_media_server.php:168
msgid "Full size"
msgstr "全尺寸"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:84
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:277
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:131
msgid "Please enter valid YouTube video URL"
msgstr "請輸入有效的YouTube視頻網址"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:238
msgid "Slide description"
msgstr "幻燈片介紹"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:242
msgid "Choose existing menu"
msgstr "選擇現有的選單"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:130
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:830
msgid "Paste your generated code below."
msgstr "在下方黏貼你的生成代碼"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:129
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:829
msgid "Custom Map Code"
msgstr "自定義地圖代碼"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:256
msgid "Do not use theme padding"
msgstr "不要使用填充主題"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:255
msgid "Padding Settings:"
msgstr "填充設置"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:249
msgid "Discussion Settings are disabled"
msgstr "討論的設置被禁用"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:128
msgid "There's an error in your HTML. Please, re-check your markup for invalid arguments, broken tags and the like."
msgstr "你的HTML有一個錯誤。請重新檢查您的標記，對於無效的參數，破碎的標籤等等"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:126
msgid "CSS error:"
msgstr "CSS錯誤"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:125
msgid "HTML error:"
msgstr "HTML錯誤"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPMU DEV"
msgstr "WPMU DEV"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:807
msgid "Upload Icon Font"
msgstr "上傳圖標字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:806
msgid "Select a post type:"
msgstr "選擇一個發文形式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:805
msgid "Style name"
msgstr "樣式名稱"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:150
#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:104
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:531
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:259
#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:300
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:143
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:152
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:804
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:803
msgid "Theme Settings"
msgstr "主題設置"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:120
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:787
msgid "Open Map Code Panel"
msgstr "打開地圖代碼面板"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:119
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:786
msgid "Code generated by Apps like Snazzy Maps"
msgstr "Code generated by Apps like Snazzy Maps"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:118
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:785
msgid "Use Custom Map Code"
msgstr "使用自定義地圖代碼"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:723
msgid "Below"
msgstr "下列"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:722
msgid "Above"
msgstr "以上"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:721
msgid "Add Region"
msgstr "添加地區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:320
msgid "Text Background"
msgstr "文字背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:319
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:318
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:321
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:317
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:819
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:316
msgid "Set a quote"
msgstr "設置報價"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:315
msgid "Formatting"
msgstr "格式化"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:313
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:312
msgid "Icons"
msgstr "圖標"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:310
msgid "List style"
msgstr "列表樣式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:309
msgid "Text alignment"
msgstr "文本對齊"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:263
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:262
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:261
msgid "Year"
msgstr "年"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:260
msgid "Month"
msgstr "月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:259
msgid "Day"
msgstr "日"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:258
msgid "Password protected"
msgstr "密碼保護"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:257
msgid "Stick this post to the front page"
msgstr "Stick this post to the front page"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:256
msgid "Visibility:"
msgstr "能見度"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:254
msgid "Categories, Tags & URL"
msgstr "分類，標籤和URL"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:143
msgid "The layer that contains thumbnail image and title."
msgstr "包含縮略圖和標題層"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:141
msgid "The layer that contains thumbnails."
msgstr "包含縮略圖層"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:140
msgid "Thumbnails container"
msgstr "縮略圖容器"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:139
msgid "The layer that contains all content of the element."
msgstr "包含該元素的所有內容階層"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:138
msgid "Global container"
msgstr "Global container"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:128
msgid "Add Another Video"
msgstr "添加其他視頻"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:127
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:135
msgid "YouTube Video URL"
msgstr "YouTube的視頻網址"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:126
msgid "Video 1 URL"
msgstr "視頻1網址"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:124
msgid "Slide to resize the thumbnails."
msgstr "滑動到調整縮略圖"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:119
msgid "Add 1st Video to Thumbnails"
msgstr "第一次添加視頻到縮略圖"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:118
msgid "List"
msgstr "清單"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:116
msgid "Display style:"
msgstr "顯示方式"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:113
msgid "APPEARANCE"
msgstr "外觀"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:112
msgid "YouTube settings"
msgstr "YouTube設定"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:111
msgid "Go"
msgstr "去"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:110
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube網址"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:109
msgid "Enter YouTube video URL"
msgstr "輸入YouTube影片網址"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:103
msgid "We haven't been able to find any fields for the selected widget. Something could be wrong."
msgstr "我們一直沒能找到所選部件的任何字段。某些可能是錯誤的"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:101
msgid "Ooops, something seems to have gone wrong with rendering the widget"
msgstr "糟糕，某些插件似乎已經出錯"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:94
msgid "Please select widget"
msgstr "請選擇小部件"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:93
msgid "Please select widget in settings"
msgstr "請選擇設置窗口小部件"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:676
msgid "Show Full-Size featured image"
msgstr "顯示全尺寸特色圖片"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:675
msgid "Hide Featured Image "
msgstr "隱藏特色圖片"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:674
msgid "Featured Image Option"
msgstr "特色圖片選項"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:240
msgid "Exclude sticky posts"
msgstr "排除置頂文章"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:239
msgid "Prepend sticky posts"
msgstr "前面加上置頂文章"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:238
msgid "Ignore sticky posts"
msgstr "忽略置頂文章"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:237
msgid "Sticky posts"
msgstr "置頂文章"

#: searchform.php:14
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: searchform.php:11
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜尋&hellip;"

#: searchform.php:10 searchform.php:11
msgctxt "label"
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:179
#: elements/upfront-post-data/lib/parts/class_upfront_post_data_partview_comments.php:311
msgctxt "noun"
msgid "Comment"
msgstr "註釋"

#: library/servers/class_upfront_admin.php:283
msgid "To make use of your widgets, add Widget element to your layouts. You can do so <a href=\"%s\">here</a>"
msgstr "要使用你的小部件，添加小部件元素的佈​​局。你可以在這裡<a href=\"%s\">here</a>"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:126
msgid "<p>My awesome stub content goes here</p>"
msgstr "<p>My awesome stub content goes here</p>"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:119
msgid "Tab Content"
msgstr "標籤內容"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:117
msgid "Tab"
msgstr "標籤"

#: elements/upfront-post-data/tpl/parts/post-data-comment_count.php:2
#: elements/upfront-posts/tpl/parts/posts-comment_count.php:2
msgid "No comments"
msgstr "沒意見"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:164
msgid "Post type"
msgstr "發文類型"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:273
msgid "or Create New"
msgstr "或是創立新的"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:217
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:216
msgid "Log In Trigger:"
msgstr "登錄啟動裝置"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:215
msgid "Log In Button:"
msgstr "登錄按鈕"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:214
msgid "Log Out Link:"
msgstr "註銷連接"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:213
msgid "Log Out Link"
msgstr "註銷鏈接"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:212
msgid "Nothing"
msgstr "沒有"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:210
msgid "Logged in Users see"
msgstr "登錄的用戶看到"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:209
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:206
msgid "Lost Password?"
msgstr "忘記密碼"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:399
msgid "Height of captions (in px)."
msgstr "字幕的高度(in px)"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:398
msgid "Fit thumbnail captions."
msgstr "適合縮略圖標題"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:519
msgid "Show CAPTCHA field"
msgstr "顯示驗證碼"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:482
msgid "The CAPTCHA field is not valid."
msgstr "驗證碼域無效"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:473
msgid "CAPTCHA:"
msgstr "驗證碼"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:181
#: elements/upfront-post-data/lib/parts/class_upfront_post_data_partview_comments.php:313
msgid "Leave a Reply"
msgstr "發表評論"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:140
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:623
msgid "Detaches this from Global Region"
msgstr "從全球地區分離這個"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:618
msgid "Make Global"
msgstr "使全球"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:617
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:604
msgid "Type Region Name"
msgstr "類型區域名稱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:598
msgid "Select Global Region"
msgstr "選擇全球區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:597
msgid "Make this a Global Region"
msgstr "使這個全球地區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:596
msgid "Choose from Global Regions"
msgstr "從全球各地區選擇"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:594
msgid "New Region"
msgstr "新區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:441
msgid "Edit Global Regions"
msgstr "編輯全局地區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:109
msgid "Lightboxes"
msgstr "燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:107
msgid "Global Regions"
msgstr "全球各地區"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:257
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:729
msgid "Click here to add a region"
msgstr "點擊此處新增區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:409
msgid "New Post"
msgstr "新發文"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:107
msgid "facebook.com/yourPageName"
msgstr "facebook.com/yourPageName"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:106
msgid "Enter your Facebook Page URL:"
msgstr "輸入你的Facebook頁面網址"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:784
msgid "Show Markers"
msgstr "顯示標記"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:765
msgid "Not applicable for Full Screen Regions"
msgstr "不適用於全屏範圍"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:764
msgid "Auto-resize"
msgstr "自動調整大小"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:120
msgid "Play Video on Page Load"
msgstr "播放影片的頁面加載"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:668
msgid "Image Type"
msgstr "圖片類型"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:664
msgid "Pick Image"
msgstr "選擇圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:662
msgid "BG Color"
msgstr "背景色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:653
msgid "Use theme padding for BG"
msgstr "使用BG主題填充"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:651
msgid "Group Background"
msgstr "群組背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:649
msgid "Child elements if group"
msgstr "Child elements if group"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:648
msgid "Child Elements"
msgstr "子元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:647
msgid "The background layer of group"
msgstr "群組背景層"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:646
msgid "Group BG Wrapper"
msgstr "群組BG包裝"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:645
msgid "The layer that wrap group"
msgstr "該階層包裝群組"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:644
msgid "Group Wrapper"
msgstr "群組包裝"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:259
msgid "Responsive Close Icon"
msgstr "響應關閉圖標"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:251
msgid "Icon to close the responsive navigation"
msgstr "關閉響應導航圖標"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:117
msgid "Hide markers"
msgstr "隱藏標記"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:150
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:476
msgid "Blockquote Alternative (BLOCKQUOTE)"
msgstr "大段引用替代(BLOCKQUOTE)"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:162
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:493
msgid "Please, hold on..."
msgstr "請稍候"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:208
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#. Description of the plugin/theme
msgid "A User-friendly, extremely versatile and infinitely customizable drag-and-drop WordPress theme platform."
msgstr "一個對使用者友善的，非常靈活，可訂製無限拖拉和下降的WordPress主題平台。"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:160
msgid "This functionality has been disabled"
msgstr "此功能已被禁用"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://premium.wpmudev.org/"
msgstr "http://premium.wpmudev.org/"

#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:130
msgid "Please, select an area"
msgstr "請選擇一個區域"

#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:128
msgid "Insert image"
msgstr "插入圖片"

#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:127
msgid "Insert shortcode"
msgstr "插入簡碼"

#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:125
msgid "Unknown theme"
msgstr "未知主題"

#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:124
msgid "Unknown plugin"
msgstr "未知插件"

#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:123
msgid "WordPress internal"
msgstr "WordPress 內部"

#: library/servers/class_upfront_javascript_main.php:292
msgid "All posts"
msgstr "所有發文"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:800
msgid "12-Dec"
msgstr "12月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:799
msgid "11-Nov"
msgstr "11月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:798
msgid "10-Oct"
msgstr "10月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:797
msgid "09-Sep"
msgstr "9月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:796
msgid "08-Aug"
msgstr "8月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:795
msgid "07-Jul"
msgstr "7月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:794
msgid "06-Jun"
msgstr "6月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:793
msgid "05-May"
msgstr "5月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:792
msgid "04-Apr"
msgstr "4月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:791
msgid "03-Mar"
msgstr "3月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:790
msgid "02-Feb"
msgstr "2月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:789
msgid "01-Jan"
msgstr "1月"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:783
msgid "Highlight"
msgstr "打亮"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:782
msgid "Define <span class=\"hovers\">:hovers</span> for your swatches ?"
msgstr "定義<span class=\"hovers\">:hovers</span>為您的樣本"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:781
msgid "Click either Highlight or Shade swatch to choose it. Hover for original color."
msgstr "擊任一打亮或陰影色板進行選擇。徘迴於原來的顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:779
msgid "No colors defined for this theme. Click (+) below to define a color"
msgstr "這個主題定義沒有顏色。點擊(+) 以下定義顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:777
msgid "Image Variation"
msgstr "形象差異"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:776
msgid "Pick Color"
msgstr "選取顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:330
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:762
msgid "Change Image"
msgstr "變更圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:652
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:758
msgid "Background Type"
msgstr "背景類型"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:757
msgid "Element Behavior"
msgstr "元素行為"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:754
msgid "Area Type"
msgstr "區域類型"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:753
msgid "Global Background Settings"
msgstr "全球背景設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:751
msgid "Lightbox Settings for"
msgstr "對於燈箱的設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:750
msgid "Floating Region Settings"
msgstr "浮動區域設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:749
msgid "Edit Name"
msgstr "編輯名稱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:748
msgid "Fill the Space"
msgstr "填補空間"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:747
msgid "Background Image Position"
msgstr "背景圖像位置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:746
msgid "Edit Image"
msgstr "編輯圖像"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:745
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:301
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:744
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:743
msgid "When unlocked, header and footer area will allow you to place elements inside them."
msgstr "解鎖時，頁首和頁腳區域將讓您放置在他們裡面的元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:742
msgid "Click here to lock header and footer areas in place."
msgstr "點擊這裡鎖定頁首和頁腳區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:741
msgid "Edit background areas"
msgstr "編輯背景區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:740
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:738
msgid "Could not create a lightbox with an empty name."
msgstr "無法創建一個空名稱的燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:736
msgid "Edit breakpoint"
msgstr "編輯斷點"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:735
msgid "Number of columns"
msgstr "列數"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:734
msgid "Custom Breakpoint 01"
msgstr "自定義斷點01"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:252
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:733
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:732
msgid "Set-up your custom Breakpoint"
msgstr "設置您的自定義斷點"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:731
msgid "Viewport Width"
msgstr "視口寬度"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:730
msgid "Breakpoints could not be saved."
msgstr "斷點無法保存。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:727
msgid "Delete this section"
msgstr "刪除此部分"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:724
msgid "Insert sidebar region"
msgstr "將側邊欄區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:720
msgid "Insert new region above"
msgstr "在上方放入新區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:719
msgid "Insert new region below"
msgstr "下面放入新區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:718
msgid "Auto-expand to fit <br />elements as they <br />are added %s"
msgstr "自動展開，以適應<br />如它們的元素<br />增加%s"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:717
msgid "ON"
msgstr "打開"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:716
msgid "OFF"
msgstr "關閉"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:715
msgid "Area BG Color"
msgstr "區背景色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:711
msgid "Video URL (YouTube, Vimeo or Wistia)"
msgstr "影片網址(YouTube, Vimeo or Wistia)"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:707
msgid "Video URL"
msgstr "影片網址"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:706
msgid "Video background behavior"
msgstr "影片背景行為"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:698
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:691
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:689
msgid "Slides Order"
msgstr "幻燈片訂購"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:674
msgid "Tile Horizontally"
msgstr "橫向平鋪"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:673
msgid "Tile Vertically"
msgstr "垂直平鋪"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:671
msgid "Fixed Position"
msgstr "固定位置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:670
msgid "Tiled / Pattern"
msgstr "Tiled / Pattern"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:669
msgid "Full Width"
msgstr "全屏寬度"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:656
msgid "Image Position"
msgstr "圖像位置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:655
msgid "Active Area BG"
msgstr "活動區域BG"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:654
msgid "Overlay BG"
msgstr "覆蓋BG"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:641
msgid "Add Close Text"
msgstr "添加文本關閉"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:640
msgid "Show Close Icon"
msgstr "顯示關閉圖標"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:639
msgid "Clicking outside Active Area closes lightbox"
msgstr "點擊活動區以外關閉燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:637
msgid "Height(px)"
msgstr "高度(px)"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:636
msgid "Width(Cols)"
msgstr "寬度(Cols)"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:633
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:631
msgid "Background settings have been updated"
msgstr "背景設置已更新"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:629
msgid "Restrict floating to Parent Region"
msgstr "Restrict floating to Parent Region"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:628
msgid "Keep Ratio"
msgstr "維持率"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:627
msgid "Keep Position"
msgstr "保持位置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:625
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:616
msgid "This layout doesn't use global footer"
msgstr "這種佈局不使用全域頁腳"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:615
msgid "This layout doesn't use global header"
msgstr ""

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:614
msgid "Add global footer"
msgstr "添加全域置底區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:613
msgid "Add global header"
msgstr "添加全域置頂區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:612
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:774
msgid "Footer"
msgstr "網頁內容的置底區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:611
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:771
msgid "Header"
msgstr "網頁內容的置頂區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:610
msgid "Use this area as a global theme footer"
msgstr "使用此區域作為一個全域性的主題頁腳"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:609
msgid "Use this area as a global theme header"
msgstr "使用此區域作為一個全域性的主題標題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:608
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:607
msgid "Contained"
msgstr "包含"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:606
msgid "100% wide"
msgstr "100％寬"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:605
msgid "Contained Region width:"
msgstr "載區寬度"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:602
msgid "Image slider"
msgstr "圖像滑塊"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:601
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:600
msgid "Solid color"
msgstr "純色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:591
msgid "Select a content to link"
msgstr "選擇內容鏈接"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:590
msgid "No message"
msgstr "沒有訊息"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:587
msgid "The style \"%s\" was deleted."
msgstr "樣式 \"%s\"已被刪除"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:586
msgid "If you delete the \"%s\" style, all the elements with it will get unstyled. Are you sure?"
msgstr "若你刪除\"%s\"風格，所有元素將會變成無樣式，你確定嗎?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:585
msgid "Delete this style"
msgstr "刪除此風格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:584
msgid "There was an error."
msgstr "有一個錯誤"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:582
msgid "Styles saved as %s"
msgstr "樣式保存為 %s"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:581
msgid "The stylesheet is empty."
msgstr "樣式表是空的"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:580
msgid "You need to set a name for the style."
msgstr "你需要的樣式設置一個名稱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:579
msgid "Default style name can not be changed."
msgstr "默認樣式名稱不能改變"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:578
msgid "PostPart Categories"
msgstr "發文部分分類"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:577
msgid "PostPart Tags"
msgstr "發文部分標籤"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:576
msgid "PostPart Comments Count"
msgstr "發文部分評論數"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:575
msgid "PostPart Update"
msgstr "發文部分更新"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:574
msgid "PostPart Date"
msgstr "發文部分日期"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:573
msgid "PostPart Author"
msgstr "發文部分作者"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:572
msgid "PostPart Featured Image"
msgstr "發文部分特色圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:571
msgid "PostPart Excerpt"
msgstr "發文部分摘錄"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:570
msgid "PostPart Contents"
msgstr "發文部分內容"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:569
msgid "PostPart Title"
msgstr "發文部分標題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:568
msgid "Lightbox Region"
msgstr "燈箱地區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:567
msgid "Inner Region"
msgstr "內區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:566
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:558
msgid "Body"
msgstr "主體內容"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:108
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:555
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:611
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:553
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:609
msgid "Post"
msgstr "發文"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:539
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:595
msgid "Contact Form"
msgstr "聯繫表"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:536
msgid "Choose variant"
msgstr "選擇差異"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:534
msgid "Click here to pick a Google Font"
msgstr "點擊這裡挑GOOGLE字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:533
msgid "Choose at least one font weight."
msgstr "至少選擇一個字體粗細"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:532
msgid "Choose font family and weight."
msgstr "選擇字體系列和重量"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:531
msgid "The Andromeda Galaxy"
msgstr "仙女座星系"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:530
msgid "\"Imagination will often carry us to worlds that never were, but without it we go nowhere\" — Carl Sagan"
msgstr "想像力往往會攜帶我們去從來沒有人到達的世界。但是，如果沒有它，我們無處可去-卡爾薩根"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:529
msgid "Already added"
msgstr "已加入"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:528
msgid "%d font styles selected"
msgstr "選擇%d字體樣式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:526
msgid "Theme fonts could not be saved."
msgstr "主題字體無法保存"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:525
msgid "Choose Font"
msgstr "選擇字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:524
msgid "Button presets could not be saved."
msgstr "按鈕預設無法保存"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:523
msgid "add new style"
msgstr "新增風格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:517
msgid "Element CSS Styles"
msgstr "元素CSS風格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:516
msgid "CSS Styles"
msgstr "CSS風格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:515
msgid "CSS Styles &amp; Anchor Settings"
msgstr "CSS風格&amp;固定設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:501
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:500
msgid "&laquo; Back to posts"
msgstr "&laquo;返回文章"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:498
msgid "No Image"
msgstr "沒有圖像"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:497
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:52
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:60
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:194
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:248
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:259
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:496
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:538
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:564
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:594
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:492
msgid "Posts / Pages"
msgstr "發文/分頁"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:491
msgid "Posts / Pages / Comments"
msgstr "發文/分頁/評論"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:490
msgid "Please publish your content<br>before modifying the layout."
msgstr "請發表您的內容<br>修改佈局之前。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:489
msgid "Not available when<br>uploading media."
msgstr "媒體上傳時<br>不可用。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:488
msgid "Not available when<br>editing text."
msgstr "編輯文本時<br>不可用。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:487
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:486
msgid "edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:485
msgid "Theme color styles could not be saved."
msgstr "主題顏色樣式無法保存。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:484
msgid "Theme colors could not be saved."
msgstr "主題顏色無法保存。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:483
msgid "Typography and Colors"
msgstr "版式和顏色"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:105
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:534
#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:299
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:154
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:482
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:585
msgid "Typography"
msgstr "字體排版"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:481
msgid "Weight / Style"
msgstr "寬度/風格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:480
msgid "Line Height"
msgstr "行高"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:479
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:477
msgid "Typeface"
msgstr "字體"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:149
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:475
msgid "Blockquote (BLOCKQUOTE)"
msgstr "大段引用(BLOCKQUOTE)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:148
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:474
msgid "Ordered List (OL)"
msgstr "有序列表(OL)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:147
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:473
msgid "Unordered List (UL)"
msgstr "無序列表(UL)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:146
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:472
msgid "Anchor Link Hover (A:HOVER)"
msgstr "Anchor Link Hover (A:HOVER)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:145
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:471
msgid "Anchor Link (A)"
msgstr "Anchor Link (A)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:144
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:469
msgid "Paragraph (P)"
msgstr "段落(P)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:143
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:468
msgid "Sub Heading (H6)"
msgstr "副標題(H6)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:142
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:467
msgid "Sub Heading (H5)"
msgstr "副標題(H5)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:141
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:466
msgid "Sub Heading (H4)"
msgstr "副標題(H4)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:140
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:465
msgid "Sub Heading (H3)"
msgstr "副標題(H3)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:139
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:464
msgid "Sub Heading (H2)"
msgstr "副標題(H2)"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:138
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:463
msgid "Main Heading (H1)"
msgstr "主標題(H1)"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:462
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:579
msgid "Type Element:"
msgstr "類型元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:461
msgid "Select fonts to use"
msgstr "選擇使用字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:460
msgid "You have not defined any theme fonts yet. Please begin by adding fonts you want to use to the theme."
msgstr "您還沒有定義的任何主題字體。請開始通過添加您要使用的主題字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:459
msgid "Post components"
msgstr "發文組件"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:454
msgid "Draggable Elements"
msgstr "可拖拉的元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:453
msgid "No title"
msgstr "無標題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:452
msgid "Browse Layouts"
msgstr "瀏覽佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:451
msgid "New Custom Breakpoint"
msgstr "新的自定義斷點"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:450
msgid "Activate Breakpoints"
msgstr "啟動斷點"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:449
msgid "Exit Responsive"
msgstr "退出響應"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:445
msgid "Go to Type Preview Page"
msgstr "轉到類型預覽頁面"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:444
msgid "Icon Fonts Manager"
msgstr "圖標字體管理器"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:443
msgid "Theme Fonts Manager"
msgstr "主題字體管理器"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:439
msgid "Edit Grid"
msgstr "編輯網格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:438
msgid "Layouts"
msgstr "佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:437
msgid "New Layout"
msgstr "新佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:436
msgid "Choose theme"
msgstr "選擇主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:435
msgid "Current mode: {{mode}}"
msgstr "當前模式: {{mode}}"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:434
msgid "Reset everything"
msgstr "重置一切"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:433
msgid "destroy the layout and clear everything up"
msgstr "破壞佈局，並清除了一切"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:432
msgid "Select mode off"
msgstr "選擇模式關閉"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:431
msgid "Select mode on"
msgstr "選擇模式"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:272
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:430
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:557
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:429
msgid "Merge selected"
msgstr "選擇合併"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:428
msgid "Export history"
msgstr "Export history"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:426
msgid "Redoing..."
msgstr "正在重製"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:425
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:423
msgid "Undoing..."
msgstr "撤銷"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:422
msgid "Publish layout"
msgstr "發布佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:421
msgid "Alternate layout"
msgstr "備用佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:419
msgid "Building..."
msgstr "建造"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:416
msgid "Save layout"
msgstr "保存佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:415
msgid "Save As..."
msgstr "另存為"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:414
msgid "Page Template"
msgstr "頁面模板"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:413
msgid "Permalink"
msgstr "永久連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:412
msgid "Create Page"
msgstr "建立分頁"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:410
msgid "Add New Page"
msgstr "增加新分頁"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:408
msgid "New Page"
msgstr "新分頁"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:403
msgid "You are already creating a new %s."
msgstr "你已經建立一個新的%s"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:401
msgid "Exiting upfront..."
msgstr "登出前台"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:400
msgid "show region"
msgstr "顯示區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:398
msgid "show element"
msgstr "顯示元件"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:397
msgid "Edit Lightbox"
msgstr "編輯燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:396
msgid "Lightbox Close Icon."
msgstr "燈箱關閉圖標。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:395
msgid "Close Icon"
msgstr "關閉圖標"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:394
msgid "The Lightbox Area."
msgstr "燈箱範圍"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:393
msgid "Lightbox Area"
msgstr "燈箱範圍"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:391
msgid "Click to edit this<br />Floating Region"
msgstr "點擊編輯此<br />浮動範圍"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:389
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:728
msgid "Are you sure you want to delete this section?"
msgstr "你確定要刪除這部分?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:388
msgid "The layer that wrap region."
msgstr "該區域包層"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:387
msgid "Region wrapper"
msgstr "包裝區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:386
msgid "Finish editing background"
msgstr "完成編輯背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:385
msgid "Change Background"
msgstr "改變背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:384
msgid "Add Floating Region"
msgstr "增加浮動範圍"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:383
msgid "Edit Background"
msgstr "編輯背景"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:382
msgid "Finish Editing"
msgstr "完成編輯"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:380
msgid "Right sidebar region"
msgstr "右側欄區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:379
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:381
msgid "The left sidebar region."
msgstr "左側邊欄的區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:378
msgid "Left sidebar region"
msgstr "左側邊欄區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:377
msgid "The main content region."
msgstr "主要內容的區域"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:376
msgid "Main content region"
msgstr "主要內容區"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:375
msgid "The layer that contains all the regions."
msgstr "包含所有區域的層"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:374
msgid "Region container"
msgstr "Region container"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:373
#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:126
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:368
msgid "Edit Elements"
msgstr "編輯元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:367
msgid "Reorder"
msgstr "重新排序"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:366
msgid "Ungroup"
msgstr "取消組合"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:365
msgid "Show Grid"
msgstr "顯示網格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:364
msgid "Hide Grid"
msgstr "隱藏網格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:363
msgid "Undo"
msgstr "解開"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:358
msgid "Someone is already working on this: %s"
msgstr "有人已經在做這個:%s"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:357
msgid "You have unsaved changes you're about to lose by navigating off this page."
msgstr "你即將透過導航關閉此頁面遺失未保存的更改"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:250
msgid "Edit HTML template"
msgstr "編輯HTML模板"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:249
msgid "Post Featured Image"
msgstr "發文特色圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:248
msgid "Content padding"
msgstr "內容填充"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:245
msgid "Tags separator"
msgstr "標籤分離器"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:244
msgid "Tags settings"
msgstr "標籤設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:243
msgid "PHP date format"
msgstr "PHP的日期格式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:242
msgid "Date setup"
msgstr "日期設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:241
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:239
msgid "General setup"
msgstr "常規設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:237
msgid "Edit Categories and Tags"
msgstr "編輯分類和標籤"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:560
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:204
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:234
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:233
msgid "Save Draft"
msgstr "保存草稿"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:232
msgid "Advanced tools"
msgstr "進階工具"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:231
msgid "New Lightbox"
msgstr "新燈箱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:230
msgid "Lightbox Name"
msgstr "收藏夾名稱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:228
msgid "Lightbox"
msgstr "Lightbox"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:224
msgid "Larger image"
msgstr "大圖"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:223
msgid "Change link"
msgstr "更改連結"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:222
msgid "Anchor"
msgstr "Anchor"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:221
msgid "Post or Page"
msgstr "發文或頁面"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:208
msgid "Icons Preview:"
msgstr "圖標預覽"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:207
msgid "Choose Icon Font to use:"
msgstr "選擇圖標字體使用方法"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:206
msgid "You haven't added any font styles to theme yet."
msgstr "您還沒有添加任何字體樣式的主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:205
msgid "Theme Font Styles:"
msgstr "主題文字樣式："

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:204
msgid "(If just want to stick to defaults like Arial and Times, click 'Ok'.<br>You can always come back and add Google Fonts later.)"
msgstr "(If just want to stick to defaults like Arial and Times, click 'Ok'.<br>You can always come back and add Google Fonts later.)"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:203
msgid "Choose Typeface above to Preview its Font Styles"
msgstr "選擇上述字樣來預覽它的字體樣式"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:202
msgid "Loading fonts..."
msgstr "加載字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:199
msgid "Available element selectors:"
msgstr "可用元素選擇"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:135
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:197
msgid "Link theme image"
msgstr "鏈接主題形象"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:196
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:535
msgid "Insert Font"
msgstr "插入字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:191
msgid "Parent Category"
msgstr "父類別"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:190
msgid "By default, your URL is determined by a post's or page's title. You can change it here.<br/>It is a good idea to keep them short and memorable."
msgstr "默認情況下，您的網址是由發文或頁面的標題來確定。你可以在這裡改變它。<br/>好的做法是讓它們短而好記。"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:189
msgid "Edit the <b>URL</b> for this post"
msgstr "編輯在<b>URL</b>為這個發文"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:111
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:186
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:270
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:360
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:185
msgid "Untrash"
msgstr "取消刪除"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:184
msgid "Spam"
msgstr "垃圾郵件"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:183
msgid "Unspam"
msgstr "Unspam"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:182
msgid "Unapprove"
msgstr "取消審核"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:181
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:179
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:418
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:560
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:174
msgid "This post or page has no comments."
msgstr "這篇文章或頁面沒有任何評論"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:173
msgid "Edit page"
msgstr "編輯頁面"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:171
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:169
msgid "Please select Page"
msgstr "請選擇頁面"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:168
msgid "Edit post"
msgstr "編輯發文"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:165
msgid "No posts found"
msgstr "沒有發現發文"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:161
msgid "Are you sure you want to delete this %s?"
msgstr "你確定要刪除這個%s?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:160
msgid "Are you sure to discard the changes made to %s?"
msgstr "您確定要放棄到 %s所做的更改?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:159
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:158
msgid "Edit password..."
msgstr "編輯密碼"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:157
msgid "Schedule"
msgstr "時間表"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:156
msgid "Scheduled for"
msgstr "定於"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:154
msgid "Publish on"
msgstr "發布在"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:153
msgid "Immediately"
msgstr "立即"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:152
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:151
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:150
msgid "Protected"
msgstr "受保護"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:149
msgid "Sticky"
msgstr "黏著"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:148
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:147
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:146
msgid "New"
msgstr "新的"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:145
msgid "Privately Published"
msgstr "私人出版"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:144
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:272
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:143
msgid "Pending Review"
msgstr "待審核"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:142
msgid "Published"
msgstr "發布"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:211
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:141
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:420
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:140
msgid "Scheduled"
msgstr "行程"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:139
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:273
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:272
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:138
msgid "Swap Image"
msgstr "交換圖像"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:137
msgid "Starting image editor ..."
msgstr "啟動圖像編輯器"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:136
msgid "Click to edit the post's featured image"
msgstr "點擊編輯這篇文章的特色圖片"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:134
msgid "The %s has been deleted."
msgstr "%s已被刪除"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:133
msgid "Deleting %s..."
msgstr "刪除%s..."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:132
msgid "%s saved as a draft"
msgstr "%s保存為草稿"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:131
msgid "Saving %s..."
msgstr "正儲存%s..."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:130
msgid "%s published"
msgstr "%s已發布"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:129
msgid "Publishing %s..."
msgstr "正發布%s..."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:106
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:642
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:105
msgid "Show debugging info/outline"
msgstr "顯示除錯資訊/概要"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:104
msgid "Delay before changing position:"
msgstr "改變位置前延遲"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:103
msgid "Delay before drag:"
msgstr "拖拉前延遲:"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:102
msgid "Allow floated areas outside main grid"
msgstr "Allow floated areas outside main grid"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:101
msgid "Additional Type Padding"
msgstr "其他類型填充"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:100
msgid "Baseline Grid"
msgstr "基線網格"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:99
msgid "Column Padding"
msgstr "填充柱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:98
msgid "Column Width"
msgstr "列寬"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:97
msgid "Page Background Color"
msgstr "頁面背景顏色"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:96
msgid "no column padding"
msgstr "無柱填充"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:95
msgid "5px column padding"
msgstr "5px填充柱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:94
msgid "10px column padding"
msgstr "10px填充柱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:93
msgid "15px column padding"
msgstr "15px填充柱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:92
msgid "Custom Settings"
msgstr "自定義設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:91
msgid "Recommended Settings"
msgstr "推薦設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:90
msgid "Grid Settings"
msgstr "網格設置"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:89
msgid "Structure"
msgstr "結構體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:88
msgid "Cleaning Region CSS..."
msgstr "正清除部分CSS"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:87
msgid "Region CSS cleaned"
msgstr "清除部分CSS"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:86
msgid "Style could not be exported."
msgstr "風格無法出口"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:85
msgid "Style exported."
msgstr "風格出口"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:84
msgid "Your HOMEPAGE — Static layout has been successfully created. You can create more Layouts for your theme by clicking ‘New Layout’ in  the left sidebar. Remember, the best themes in life <del>are free</del> have lots of layouts!"
msgstr "您的首頁 - 靜態佈局已成功創建。您可以透過單擊“新佈局”在左側邊欄為您創造更多的主題佈局。請記住，生活中最好的主題<del>are free</del>有很多佈局!"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:83
msgid "Excellent start!"
msgstr "完美的開始!"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:82
msgid "Exporting layout: "
msgstr "導出佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:81
msgid "Creating theme"
msgstr "創建主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:80
msgid "Export Theme"
msgstr "出口主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:79
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:446
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:78
msgid "Export images with the theme"
msgstr "輸出圖像的主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:77
msgid "Activate the new theme upon creation"
msgstr "啟動創建新的主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:76
msgid "Author URI"
msgstr "作者URI"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:74
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:73
msgid "Theme Name"
msgstr "主題名稱"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:72
msgid "New theme"
msgstr "新主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:71
msgid "Select Theme"
msgstr "選擇主題"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:70
msgid "Layout exported!"
msgstr "佈局出口"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:69
msgid "Checking layouts"
msgstr "檢查佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:68
msgid "Edit Saved Layout"
msgstr "編輯儲存的佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:66
msgid "No saved layout"
msgstr "未儲存佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:65
msgid "Create New Layout"
msgstr "創建新佈局"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:64
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:63
msgid "Start from existing layout"
msgstr "從現有佈局開始"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:62
msgid "Start fresh"
msgstr "重新開始"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:61
msgid "Page name (leave empty for single-page.php)"
msgstr "頁面名稱(為了單一頁面.php留白)"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:58
msgid "Theme Icon Fonts"
msgstr "主題圖標字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:57
msgid "Theme Text Fonts"
msgstr "主題文本字體"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:56
msgid "Loading content..."
msgstr "加載的內容"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:50
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:643
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:45
msgid "You have unsaved changes you're about to lose by navigating off this page. Do you really want to leave this page?"
msgstr "你即將透過導航關閉此頁面並丟失未保存的更改。你真的要離開這個頁面嗎?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:44
msgid "Loading %s..."
msgstr "載入%s..."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:42
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:406
msgid "Preparing new %s..."
msgstr "準備新的%s..."

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:35
msgid "Post Layout Editor"
msgstr "發文佈局編輯器"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:34
msgid "Saved template for %s part."
msgstr "保存的模板%s部分"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:33
msgid "All elements with the same post type"
msgstr "與同發文類型的所有元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:32
msgid "This element only"
msgstr "僅此元素"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:31
msgid "Do you wish to save this part template only for this element, or for all the elements of this post type?"
msgstr "您是否希望保存這部分模板只為此元素，或者為這個發文類型的所有元素?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:30
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:424
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:427
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:593
msgid "Thank you for waiting"
msgstr "感謝您久候"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:29
msgid "Saving post layout..."
msgstr "保存佈局後"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:28
#: library/servers/class_upfront_javascript_main.php:291
msgid "All posts of this type"
msgstr "這種類型的所有發文"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:27
#: library/servers/class_upfront_javascript_main.php:290
msgid "This post only"
msgstr "只有這個發文"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:26
msgid "Do you wish to save the post layout just for this post or apply it to all posts?"
msgstr "你希望保存的佈局後只是為該發文或適用於所有發文?"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:25
msgid "created by"
msgstr "創建由"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:24
msgid "Revisions"
msgstr "修訂"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:23
msgid "Your preview is not ready yet"
msgstr "你的預覽尚未準備好"

#: library/servers/class_upfront_admin.php:201
msgid "Please, activate one of the Upfront child themes."
msgstr "請啟動前台子主題之一"

#: library/servers/class_upfront_admin.php:185
msgid "Upfront requires Pretty Permalinks to work. Please enable them <a href=\"%s\">here</a>"
msgstr "前台工作需要漂亮的永久連結。請允許他們<a href=\"%s\">here</a>"

#: library/servers/class_upfront_admin.php:176
msgid "You have tried removing Upfront core while still having an Upfront child theme active. Please, activate a different theme and try again."
msgstr "你已經嘗移除前台核心同時還具有前台子活躍子項目。請啟動不同的主題並且再試一次"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:159
msgid "Media Label"
msgstr "媒體標籤"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:100
#: library/media/class_upfront_media_server.php:158
msgid "Media Labels"
msgstr "媒體標籤"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:156
msgid "Z » A"
msgstr "Z » A"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:155
msgid "A » Z"
msgstr "A » Z"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:154
msgid "Oldest"
msgstr "最舊"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:153
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:151
msgid "Audios"
msgstr "特刊"

#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:133
#: library/media/class_upfront_media_server.php:150
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:145
msgid "Your image title"
msgstr "您的圖片標題"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:144
msgid "Image Title"
msgstr "圖片標題"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:143
msgid "URL of the media"
msgstr "媒體的網址"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:142
msgid "Remove file"
msgstr "移除文件"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:141
msgid "Keep file"
msgstr "保存文件"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:140
msgid "We recommend using services like YouTube, Vimeo or Soundcloud to store rich media files. You can then embed it easily into your site. Find out more here."
msgstr "我們建議使用服務如YouTube，Vimeo的或的SoundCloud存滿媒體文件。然後，您可以輕鬆地將它嵌入到你的網站。在這裡了解更多"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:139
msgid "Applied labels:"
msgstr "應用標籤"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:138
msgid "Loading media files..."
msgstr "加載媒體文件"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:137
msgid "Loading embeddable preview..."
msgstr "加載嵌入預覽"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:133
msgid "image gallery"
msgstr "圖片庫"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:132
msgid "image slider"
msgstr "圖像滑塊"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:131
msgid "plain images"
msgstr "plain images"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:130
msgid "How would you like to insert those images?"
msgstr "How would you like to insert those images?"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:129
msgid "Upload Media"
msgstr "上傳媒體"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:128
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:127
msgid "Library"
msgstr "收藏的作品"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:118
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:117
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:64
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:152
#: library/media/class_upfront_media_server.php:116
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:176
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:265
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:115
msgid "Media type"
msgstr "媒體類型"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:110
msgid "Active filters"
msgstr "Active filters"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:109
msgid "Showing {{total}} results for"
msgstr "顯示{{total}}結果"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:108
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:104
msgid "+Add"
msgstr "+添加"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:28
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:134
#: library/media/class_upfront_media_server.php:103
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:219
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:102
msgid "Additional sizes"
msgstr "其他尺寸"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:101
msgid "Current Label(s)"
msgstr "當前標籤"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:99
msgid "Add Label(s)"
msgstr "添加標籤"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:91
msgid "Media Title"
msgstr "媒體標題"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:87
msgid "The selected media file is already in use. Are you sure?"
msgstr "所選擇的媒體文件已被使用。你確定?"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:82
#: library/media/class_upfront_media_server.php:152
msgid "All"
msgstr "所有"

#: library/media/class_upfront_media_server.php:81
msgid "Clear all filters"
msgstr "清除所有過濾器"

#: library/models/class_upfront_entity_resolver.php:215
msgid "Archive"
msgstr "檔案"

#: library/models/class_upfront_entity_resolver.php:211
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:226
msgid "Home Page"
msgstr "首頁"

#: library/class_upfront_form.php:281
msgid "Please, enter a valid email"
msgstr "請輸入一個有效的電子郵件地址"

#: library/class_upfront_form.php:231
msgid "Your passwords do not match."
msgstr "您的密碼不正確"

#: library/class_upfront_form.php:224
msgid "Your password has to have at least 8 characters."
msgstr "您的密碼必須有至少8個字符"

#: library/class_upfront_form.php:184
msgid "Valid usernames begin with a letter and have only alphanumeric characters."
msgstr "有效用戶名為字母開頭，並含字母數字字符"

#: library/class_upfront_form.php:170
msgid "Please, enter the correct string"
msgstr "請輸入正確的字符串"

#: library/class_upfront_form.php:110
msgid "Inspect your submission for errors outlined below"
msgstr "檢查您提交了下面列出的錯誤"

#: layouts/header.php:5
msgid "Header Area"
msgstr "頁首區域"

#: layouts/footer.php:5
msgid "Footer Area"
msgstr "頁腳區域"

#: layouts/index.php:220 layouts/single-404_page.php:66 layouts/single.php:426
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:726
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右側邊欄"

#: layouts/index.php:193 layouts/single-404_page.php:39 layouts/single.php:399
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:725
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左側邊欄"

#: layouts/archive-home-full.php:89 layouts/index-full.php:218
#: layouts/single-full.php:214
msgid "Content Area"
msgstr "內容區"

#: layouts/archive-home-full.php:61 layouts/index-full.php:190
#: layouts/single-full.php:186
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:545
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:601
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#: layouts/archive-home-full.php:10 layouts/index-full.php:10
#: layouts/index.php:12 layouts/single-404_page.php:12
#: layouts/single-full.php:10 layouts/single.php:12
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:390
#: library/theme/class_upfront_theme.php:77
msgid "Main Area"
msgstr "主要區域"

#: functions.php:381
msgid "Please, hold on for just a little bit more"
msgstr "請稍等一下"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Upfront"
msgstr "前台"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:98
#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:99
msgid "Widget links"
msgstr "工具集連結"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:97
msgid "The container that wraps widget element"
msgstr "The container that wraps widget element"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:96
msgid "Widget container"
msgstr "工具集容器"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:92
msgid "Select Widget"
msgstr "選擇工具集"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:90
msgid "Widget settings"
msgstr "工具集設定"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:88
msgid "Done!"
msgstr "完成"

#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:86
#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:89
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:554
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:610
msgid "Widget"
msgstr "工具集"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:673
msgid "Post settings"
msgstr "發文設定"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:244
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:269
#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:672
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:559
msgid "Post Data"
msgstr "發文日期"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:671
msgid "Show the following Post Data:"
msgstr "顯示以下發文日期"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:189
#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:670
msgid "Featured image"
msgstr "特色圖片"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:669
msgid "Comments count"
msgstr "評論數"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:666
msgid "Post Date"
msgstr "發文日期"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:665
msgid "Post Author"
msgstr "發文作者"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:661
msgid "This Post"
msgstr "這發文"

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:57
msgid "Page Content"
msgstr "頁面內容"

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:56
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:267
msgid "Page Title"
msgstr "頁面標題"

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:55
msgid "Your content goes here ;)"
msgstr "您的內容放在這裡;)"

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:54
msgid "Write a title..."
msgstr "寫標題"

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:52
msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新"

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:51
#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:662
msgid "This %s has been deleted. To edit it, <a class=\"ueditor_restore\">restore the %s</a>."
msgstr "此%s已被刪除，編輯<a class=\"ueditor_restore\">restore the %s</a>."

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:50
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:552
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:608
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:127
msgid "Double click to edit text"
msgstr "點擊2下編輯文本"

#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:119
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:556
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:612
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:136
msgid "The paragraph that contains active tab content"
msgstr "該段落包含活動標籤內容"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:135
msgid "Active tab content paragraph"
msgstr "含有活動標籤內容的段落"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:134
msgid "The layer that wraps active tab content"
msgstr "The layer that wraps active tab content"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:133
msgid "Active tab content"
msgstr "活動標籤內容"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:132
msgid "The paragraph that contains tab content"
msgstr "該段落包含標籤內容"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:131
msgid "Tab content paragraph"
msgstr "標籤內容段落"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:130
msgid "The layer that wraps tab content"
msgstr "包裝標籤內容中的圖層"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:129
msgid "Tab content"
msgstr "標籤內容"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:127
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:128
msgid "Active tab"
msgstr "Active tab"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:126
msgid "Each of the tabs."
msgstr "每個標籤"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:124
msgid "The row that contains all tabs."
msgstr "該行包括所有標籤"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:123
msgid "Tabs menu"
msgstr "標籤選單"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:122
msgid "The layer that contains all the contents of the tab element."
msgstr "包含的標籤元件的所有內容的層"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:121
msgid "Tabs container"
msgstr "標籤容器"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:116
msgid "Have fun with tabs."
msgstr "標籤的樂趣"

#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:114
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:125
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:551
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:607
msgid "Tabs"
msgstr "標籤"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:254
msgid "Social Counter style:"
msgstr "社群計數風格"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:253
msgid "After Post Content"
msgstr "發文內容後"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:251
msgid "After Post Title"
msgstr "發文標題後"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:250
msgid "In-post location:"
msgstr "In-post location:"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:249
msgid "Add social media counters to all posts"
msgstr "增加社群媒體計數到所有發文"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:248
msgid "In-post social media"
msgstr "In-post social media"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:247
msgid "Set up your Social accounts"
msgstr "設置您的社群帳戶"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:246
msgid "Add a new service:"
msgstr "添加一個新的服務"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:243
msgid "Social Media settings"
msgstr "社群媒體設置"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:240
msgid "Button Style"
msgstr "按鈕風格"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:244
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:239
msgid "Large"
msgstr "大"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:243
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:238
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:817
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:237
msgid "Small"
msgstr "小"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:236
msgid "Button Size"
msgstr "按鈕大小"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:235
msgid "Social Media Services"
msgstr "社群媒體服務"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:234
msgid "Counter Options"
msgstr "計數選項"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:233
msgid "General settings"
msgstr "常規設置"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:231
msgid "Call to action icon"
msgstr "稱之為行動圖標"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:230
msgid "Fan, Follower count"
msgstr "粉絲，關注數"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:229
msgid "Like,<br> Tweet, +1"
msgstr "Like,<br> Tweet, +1"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:225
msgid "Drag to re-order the services"
msgstr "拖動以重新排序服務"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:224
msgid "There is no global settings for the social media. Please configure them pressing the settings button."
msgstr "沒有為社群媒體的全局設置。請配置它們設置按鈕"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:223
msgid "What an awesome stuff! "
msgstr "多麼棒的東西啊!"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:221
msgid "The box that contains Youtube button"
msgstr "該箱包含Youtube按鈕"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:220
msgid "Youtube box"
msgstr "Youtube box"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:219
msgid "The box that contains Pinterest button"
msgstr "該箱包含Pinterest按鈕"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:218
msgid "Pinterest box"
msgstr "Pinterest box"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:217
msgid "The box that contains Facebook button"
msgstr "該箱包含Facebook按鈕"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:216
msgid "Facebook box"
msgstr "Facebook box"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:215
msgid "The box that contains Google button"
msgstr "該箱包含Google按鈕"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:214
msgid "Google box"
msgstr "Google box"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:213
msgid "The box that contains twitter button"
msgstr "該箱包含Twitter按鈕"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:212
msgid "Twitter box"
msgstr "Twitter box"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:211
msgid "The box that contains LinkedIn button"
msgstr "該箱包含LinkedIn按鈕"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:210
msgid "LinkedIn box"
msgstr "LinkedIn(社交網路服務網站) box"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:209
msgid "The wrapper that contains each social button"
msgstr "包含每個社群按鈕包裝"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:208
msgid "Social box"
msgstr "Social box"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:207
msgid "The layer that contains all the social buttons"
msgstr "它包含了所有的社交按鈕的層"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:206
msgid "Social Container"
msgstr "社群格式"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:204
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:252
msgid "Aligned"
msgstr "對齊"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:203
msgid "Settings Updated. Reload posts to see in-post changes."
msgstr "設置更新。刷新發文檢視發文改變"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:202
msgid "Saving settings..."
msgstr "正儲存設定"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:200
msgid "Global Social Settings"
msgstr "全球社群設置"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:199
msgid "Unknown service"
msgstr "未知服務"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:198
msgid "Google page not found"
msgstr "未找到GOOGLE網頁"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:197
msgid "No token"
msgstr "No token"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:196
msgid "No credentials"
msgstr "無憑據"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:195
msgid "Settings not found"
msgstr "未找到設定"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:194
msgid "Please, select some social services"
msgstr "請選擇一些社群服務"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:193
msgid "No element id"
msgstr "沒有元素的ID"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:192
msgid "Consumer Secret"
msgstr "消費者揭秘"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:191
msgid "Consumer Key"
msgstr "消費重點"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:190
msgid "Please, add some services"
msgstr "請添加一些服務"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:189
msgid "Subscribers"
msgstr "認購"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:188
msgid "Followers"
msgstr "關注"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:187
msgid "Fans"
msgstr "粉絲"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:186
msgid "Please select an option from backend"
msgstr "請從後台選擇一個選項"

#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:185
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:550
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:606
msgid "Social"
msgstr "社群"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:237
msgid "Choose Images"
msgstr "選擇圖片"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:236
msgid "txt / widget only"
msgstr "僅有文字檔/工具集"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:235
msgid "txt on the side"
msgstr "文字檔在旁側"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:234
msgid "txt below img"
msgstr "文字檔在img下"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:233
msgid "txt over img"
msgstr "文字在img上"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:231
msgid "img only"
msgstr "只有IMG"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:230
msgid "This can later be changed via the settings panel"
msgstr "這可以在以後透過設置面板中更改"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:229
msgid "Please choose the type of slider"
msgstr "請選擇滑塊的類型"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:228
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:690
msgid "Add Slide"
msgstr "增加滑動"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:227
msgid "Slides"
msgstr "滑動"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:225
msgid "Slides order"
msgstr "Slides order"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:222
msgid "Both"
msgstr "兩者都"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:221
msgid "Arrows"
msgstr "箭頭"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:220
msgid "Dots"
msgstr "點"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:216
msgid "Slider Controls"
msgstr "滑塊控制"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:215
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:688
msgid "Crossfade"
msgstr "交叉淡入淡出"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:214
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:686
msgid "Slide Left"
msgstr "向左滑動"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:213
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:687
msgid "Slide Right"
msgstr "向右滑動"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:212
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:685
msgid "Slide Up"
msgstr "向上滑動"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:211
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:684
msgid "Slide Down"
msgstr "滑下"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:206
msgid "txt on side"
msgstr "txt側面"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:205
msgid "txt over"
msgstr "在txt"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:204
msgid "txt below"
msgstr "以下txt"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:203
msgid "no txt"
msgstr "沒有txt"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:202
msgid "Slider styles"
msgstr "滑塊風格"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:201
msgid "Preparing slides"
msgstr "準備滑塊"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:198
msgid "Remove slide"
msgstr "刪除滑塊"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:139
#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:103
#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:115
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:256
#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:377
#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:304
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:180
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:138
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:129
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:519
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:178
msgid "Navigation's next button"
msgstr "導航的次項按鈕"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:177
msgid "Navigation next"
msgstr "導航次項"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:176
msgid "Navigation's previous button"
msgstr "導航前按鈕"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:175
msgid "Navigation previous"
msgstr "導航前項"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:174
msgid "The dot representing the current slide"
msgstr "該點代表當前的滑塊"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:173
msgid "Current navigation dot"
msgstr "當前導航點"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:172
msgid "Navigation item's markers"
msgstr "導航項目的標誌"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:171
msgid "Navigation dots"
msgstr "導航點"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:170
msgid "Container of the navigation dots"
msgstr "導航點的容器"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:169
msgid "Navigation dots wrapper"
msgstr "導航點包裝"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:168
msgid "The image wrapper layer"
msgstr "形象包裝層"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:167
msgid "Image containers"
msgstr "圖像容器"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:164
msgid "Slides' captions"
msgstr "滑塊的字幕"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:163
msgid "Captions"
msgstr "字幕"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:162
msgid "Slider's images"
msgstr "滑塊的圖像"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:161
#: library/media/class_upfront_media_server.php:149
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:159
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:549
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:605
msgid "Slider"
msgstr "滑塊"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:69
msgid "Button content"
msgstr "按鈕內容"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:68
msgid "Field settings"
msgstr "範圍設置"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:539
#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:67
msgid "Field"
msgstr "領域"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:66
msgid "Placeholder text:"
msgstr "佔位符文本"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:65
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索設置"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:63
msgid "The search button"
msgstr "搜尋鈕"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:62
msgid "Search button"
msgstr "搜尋鈕"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:61
msgid "The search input field"
msgstr "搜索欄"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:60
msgid "Search field"
msgstr "搜尋區"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:59
msgid "The container that wraps search field and search button"
msgstr "包含搜索欄和搜索按鈕的容器"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:58
msgid "Search container"
msgstr "搜尋容量"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:56
msgid "Custom text"
msgstr "自定義文本"

#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:54
#: elements/upfront-search/lib/upfront_search.php:55
#: library/media/class_upfront_media_server.php:105
#: library/models/class_upfront_entity_resolver.php:220
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:548
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:604
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: elements/upfront-posts/tpl/parts/posts-author.php:2
msgid "By <a href=\"{{url}}\">{{name}}</a>"
msgstr "通過<a href=\"{{url}}\">{{name}}</a>"

#: elements/upfront-posts/loader.php:135 elements/upfront-posts/loader.php:136
msgid "Please, select one"
msgstr "請選擇一個"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:147
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:140 functions.php:145
#: library/class_upfront_behavior.php:72
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:172
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:522
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:565
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:576
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:614
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:557
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:624
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:761
msgid "No"
msgstr "不好"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:558
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:760
msgid "Yes"
msgstr "好"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:67
msgid "Direction:"
msgstr "方向"

#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:663
msgid "Refreshing post ..."
msgstr "刷新發文"

#: elements/upfront-this-page/lib/this_page.php:53
#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:664
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:43
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:135
msgid "Here we are!"
msgstr "我們在這!"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:288
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:235
msgid "Available meta fields"
msgstr "Available meta fields"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:287
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:234
msgid "Hide hidden fields"
msgstr "隱藏隱藏區"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:286
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:233
msgid "Insert meta field"
msgstr "Insert meta field"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:46
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:284
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:231
msgid "Size in px"
msgstr "尺寸像素"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:283
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:230
msgid "Re-size to fit container"
msgstr "重新定尺寸以適應容量"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:282
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:229
msgid "Limit words"
msgstr "限制字數"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:281
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:228
msgid "Hide if no comments"
msgstr "若無評論就隱藏"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:280
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:227
msgid "max. tags"
msgstr "最大標籤"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:279
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:226
msgid "max. categories"
msgstr "最大範疇"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:278
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:225
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:335
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:275
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:224
msgid "Edit HTML"
msgstr "編輯HTML"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:210
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:267
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:221
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:565
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:264
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:218
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:247
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:261
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:215
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:170
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:562
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:603
msgid "Featured Image"
msgstr "特色圖片"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:151
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:208
msgid "Post title part"
msgstr "發文標題部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:149
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:206
msgid "Featured image part"
msgstr "特色圖片部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:148
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:205
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:242
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:142
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:147
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:204
msgid "Post tags part"
msgstr "發文標籤部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:108
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:146
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:265
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:203
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:219
#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:668
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:164
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:236
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:145
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:202
msgid "Read more button part"
msgstr "更多按鈕部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:144
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:201
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:143
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:200
msgid "Author gravatar part"
msgstr "作者Gravatar(全球範圍內使用的頭像服務軟體)部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:30
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:142
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:166
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:253
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:199
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:213
msgid "Gravatar"
msgstr "Gravatar(全球範圍內使用的頭像服務軟體)"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:141
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:198
msgid "Main content part"
msgstr "主要內容的一部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:140
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:158
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:216
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:263
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:197
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:217
#: elements/upfront-tabs/lib/utabs.php:118
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:139
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:196
msgid "Comments count part"
msgstr "評論數部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:138
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:257
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:195
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:214
msgid "Comment count"
msgstr "評論數"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:137
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:194
msgid "Post categories list part"
msgstr "發布分類列表部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:135
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:192
msgid "Author part"
msgstr "作者部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:26
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:134
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:245
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:191
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:212
#: library/models/class_upfront_entity_resolver.php:225
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:75
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:175
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:268
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:560
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:133
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:190
msgid "Date posted part"
msgstr "部分發布日期"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:86
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:132
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:251
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:189
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:211
msgid "Date posted"
msgstr "發布日期"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:131
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:188
msgid "General post part selector"
msgstr "普遍部分選擇"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:130
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:187
msgid "Post part"
msgstr "發文部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:129
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:186
msgid "The container for each individual post"
msgstr "The container for each individual post"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:128
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:185
msgid "Individual post"
msgstr "個別崗位"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:127
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:184
msgid "The container for all posts"
msgstr "The container for all posts"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:126
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:183
msgid "Element container"
msgstr "元素容器"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:122
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:178
msgid "Re-size featured image to fit container"
msgstr "Re-size featured image to fit container"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:177
msgid "Add a custom post"
msgstr "增加自定義發文"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:176
msgid "Select custom post"
msgstr "選擇自定義發文"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:121
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:175
msgid "Drag to re-order Post Parts"
msgstr "拖動以重新排序發文部分"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:120
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:174
msgid "Pick Post Parts to Display"
msgstr "顯示挑選發文部分"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:173
msgid "Numeric"
msgstr "數字"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:172
msgid "Prev. / Next Page"
msgstr "上一頁/下一頁"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:170
msgid "Pagination:"
msgstr "分頁"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:169
msgid "Limit to"
msgstr "限制"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:168
msgid "Full Post"
msgstr "全文"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:167
msgid "Excerpt"
msgstr "摘錄"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:166
msgid "Result Length"
msgstr "結果長度"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:165
msgid "No."
msgstr "No."

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:163
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:162
msgid "Post(s) by Taxonomy"
msgstr "發文分類"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:161
msgid "Custom Posts(s)"
msgstr "自定義發文"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:160
msgid "How to display post(s):"
msgstr "如何顯示發文"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:159
msgid "What should the element display?"
msgstr "應該顯示什麼元素?"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:158
msgid "What to display:"
msgstr "顯示什麼"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:119
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:157
msgid "Post Parts"
msgstr "發文部分"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:156
msgid "Query Settings"
msgstr "查詢設置"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:154
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:292
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:153
msgid "Post list"
msgstr "文章清單"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:152
msgid "Single post"
msgstr "單篇文章"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:118
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:151
msgid "Oops, something went wrong"
msgstr "糟糕，有地方出錯了"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:150
msgid "by Term"
msgstr "通過期限"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:149
msgid "Freshest from"
msgstr "最新鮮"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:148
msgid "Posts settings"
msgstr "發文設定"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:147
msgid "Please, select a taxonomy"
msgstr "請選擇一個分類"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:145
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:166
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:494
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:547
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:603
msgid "Posts"
msgstr "發文"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:295
msgid "Float this menu"
msgstr "浮動選單"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:294
msgid "Add new Pages automatically"
msgstr "自動添加新的頁面"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:293
msgid "Behaviour Settings"
msgstr "行為設置"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:290
msgid "Menu Items Alignment"
msgstr "選單項對齊"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:289
msgid "Pushes Content"
msgstr "推出內容"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:288
msgid "Over Content"
msgstr "Over Content"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:287
msgid "Whole"
msgstr "整個"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:286
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:626
msgid "Top"
msgstr "最好"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:279
msgid "Menu Item Alignment"
msgstr "選單項對齊"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:276
msgid "Revealed Menu Appearance"
msgstr "響應選單外觀"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:275
msgid "button to open menu"
msgstr "右鍵打開選單"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:274
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:267
msgid "Link Name"
msgstr "連結名稱"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:266
msgid "Create New"
msgstr "建立新的"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:263
msgid "Responsive Sub Menu Item hover"
msgstr "響應子選單項目懸停"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:262
msgid "Responsive Sub Menu Item"
msgstr "響應子選單項目"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:261
msgid "Responsive Menu Item hover"
msgstr "響應選單項懸停"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:260
msgid "Responsive Menu Item"
msgstr "響應選單項"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:258
msgid "Responsive Trigger Bars"
msgstr "響應觸發欄"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:257
msgid "Responsive Menu Trigger"
msgstr "響應選單觸發"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:256
msgid "Responsive Menu Bar"
msgstr "響應選單欄"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:255
msgid "Hover state for Sub level Menu item"
msgstr "懸停狀態的子級選單項"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:254
msgid "Sub Menu Item hover"
msgstr "子選單項目懸停"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:253
msgid "Sub level Menu item"
msgstr "子選單等級項目"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:252
msgid "Sub Menu Item"
msgstr "子選單項目"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:250
msgid "Hover state for Top level Menu item"
msgstr "懸停狀態頂級選單項目"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:249
msgid "Menu Item hover"
msgstr "選單項目懸停"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:248
msgid "Top level Menu item"
msgstr "頂級選單項"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:247
msgid "Menu Item"
msgstr "選單項目"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:245
#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:246
msgid "Menu Bar"
msgstr "選單欄"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:241
msgid "Create Drop-Down"
msgstr "創建下拉選擇框"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:237
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:238
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:255
msgid "Edit URL"
msgstr "編輯網址"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:236
msgid "Visit URL"
msgstr "造訪網址"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:589
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:194
msgid "All Categories"
msgstr "全部分類"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:136
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:193
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:220
#: elements/upfront-this-post/lib/this_post.php:667
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:163
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:235
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:563
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:495
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:88
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:281
#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:285
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:247
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:328
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:635
msgid "Right"
msgstr "右邊"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:292
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:329
msgid "Center"
msgstr "中間"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:280
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:246
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:327
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:634
msgid "Left"
msgstr "左邊"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:283
msgid "Vertical"
msgstr "垂直的"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:282
msgid "Horizontal"
msgstr "水平的"

#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:54
msgid "Layout"
msgstr ""

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:228
#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:269
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:235
msgid "Cannot update menu auto add pages"
msgstr "無法更新選菜單自動添加頁面"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:234
msgid "Cannot delete menu"
msgstr "無法刪除的選單"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:233
msgid "The menu item has been successfully deleted"
msgstr "選單已成功刪除"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:232
msgid "Cannot create menu"
msgstr "無法創建選單"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:231
msgid "Cannot update menu"
msgstr "無法更新選單"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:230
msgid "Menu not found"
msgstr "選單未找到"

#: elements/upfront-newnavigation/lib/unewnavigation.php:229
msgid "Please select menu in settings"
msgstr "請選擇設置選單"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:116
msgid "Draggable map"
msgstr "拖動地圖"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:115
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:699
msgid "Map Controls"
msgstr "地圖控件"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:114
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:693
msgid "Map Style"
msgstr "地圖樣式"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:113
msgid "Map Zoom Level:"
msgstr "地圖縮放級別"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:111
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:705
msgid "Overview Map"
msgstr "總覽圖"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:110
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:704
msgid "Street View"
msgstr "街景"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:109
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:703
msgid "Scale"
msgstr "規模"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:108
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:702
msgid "Map Type"
msgstr "地圖類型"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:107
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:692
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:106
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:701
msgid "Pan"
msgstr "盆地"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:103
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:697
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:102
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:696
msgid "Hybrid"
msgstr "混合動力"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:101
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:695
msgid "Satellite"
msgstr "衛星"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:100
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:694
msgid "Roadmap"
msgstr "路線圖"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:98
msgid "Map Location"
msgstr "地圖位置"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:97
msgid "Google Map"
msgstr "Google地圖"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:94
msgid "Map settings"
msgstr "地圖設置"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:93
msgid "Image URL (.png):"
msgstr "圖片URL(.png):"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:92
msgid "Edit this..."
msgstr "編輯這個"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:89
msgid "or"
msgstr "或"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:88
msgid "Street, city, country"
msgstr "街道，城市，國家"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:82
msgid "Please, check your internet connectivity"
msgstr "請檢查您的網絡連接"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:80
msgid "Change Icon"
msgstr "更改圖標"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:79
msgid "Remove Marker"
msgstr "移除標記"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:78
msgid "Add Marker"
msgstr "添加標記"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:77
msgid "Center Map Here"
msgstr "中心地圖在這裡"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:74
msgid "The layer wrapping the map."
msgstr "該層包裹地圖"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:73
msgid "Map container"
msgstr "地圖容器"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:71
msgid "This is where the map comes in."
msgstr "這正是地圖的用處"

#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:70
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:544
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:600
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:202
msgid "Trigger"
msgstr "觸發"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:200
msgid "Form in lightbox"
msgstr "表燈箱"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:196
msgid "Display behavior"
msgstr "顯示行為"

#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:218
msgid "Show on hover"
msgstr "顯示懸停"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:192
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:32
#: library/media/class_upfront_media_server.php:166
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:189
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:91
msgid "Please, hold on"
msgstr "請稍候"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:187
msgid "The link that allows to open the login when the dropdown or lightbox option is selected."
msgstr "The link that allows to open the login when the dropdown or lightbox option is selected."

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:185
msgid "Link for lost passwords"
msgstr "鏈接遺失的密碼"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:183
msgid "Container wrapper for the lost pasword function."
msgstr "Container wrapper for the lost pasword function."

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:181
msgid "Remember me checkbox input."
msgstr "記住我輸入複選框"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:179
msgid "Login button"
msgstr "登錄按鈕"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:177
msgid "Username and password fields"
msgstr "用戶名和密碼字段"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:175
msgid "Labels for the input fields"
msgstr "標籤輸入字段"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:173
msgid "Wrapper layer for every field"
msgstr "每個字段一層包裝"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:166
msgid "Click here to reset it"
msgstr "點擊此處將其復位"

#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:165
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:207
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:542
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:598
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:124
msgid "LikeBox settings"
msgstr "LikeBox settings"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:117
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:242
msgid "global settings"
msgstr "全球設定"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:116
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:241
msgid "Back to your"
msgstr "返回你的"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:115
msgid "https://www.facebook.com/YourPage"
msgstr "https://www.facebook.com/YourPage"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:114
msgid "Your Facebook Page URL"
msgstr "你的Facebook頁面網址"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:113
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:228
msgid "Layout Style settings"
msgstr "佈局樣式設置"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:112
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:227
msgid "Layout Style"
msgstr "佈局樣式"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:110
msgid "global social settings"
msgstr "全球社群設定"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:109
msgid "You need to set a Facebook URL in your"
msgstr "你需要設定Facebook網址在你的"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:105
msgid "Facebook box wrapper layer."
msgstr "Facebook box wrapper layer."

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:103
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:102
msgid "You need to set a Facebook URL in your global social settings."
msgstr "您需要在全球社群設定來設置一個Facebook的網址"

#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:101
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:543
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:599
msgid "Like Box"
msgstr "樣箱"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:301
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不要再顯示此消息"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:300
msgid "To achieve full-width Image, please first move it so that there are no other elements in the way."
msgstr "呈現全寬圖像，首先移動它，以便在途中沒有其他元素"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:298
msgid "Show larger image"
msgstr "顯示大圖"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:297
msgid "Link to a post or page"
msgstr "鏈接到文章或頁面"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:296
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:296
msgid "External link"
msgstr "外部鏈接"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:295
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:210
msgid "No link"
msgstr "沒有連結"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:294
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:209
msgid "Links to:"
msgstr "鏈接"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:292
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒體庫"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:289
msgid "Upload File"
msgstr "上傳文件"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:288
msgid "Drop files here to upload"
msgstr "文件拖放到這裡來上傳"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:285
msgid "There was an error uploading the file. Please try again."
msgstr "上傳文件有一個錯誤。請再試一次"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:284
msgid "Preparing image"
msgstr "準備圖像"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:282
msgid "Here we are"
msgstr "我們到了"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:281
msgid "Saving image..."
msgstr "保存圖像"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:280
msgid "Can't expand the image"
msgstr "不能放大圖像"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:279
msgid "The image is completely expanded"
msgstr "影像完全展開"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:272
msgid "Reset image size"
msgstr "重置圖片大小"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:271
msgid "Restore image size"
msgstr "還原圖片大小"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:269
msgid "Save image"
msgstr "保存圖片"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:267
msgid "Expand image"
msgstr "擴大圖像"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:266
msgid "IMG 100%"
msgstr "IMG 100%"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:265
msgid "Adapt to the mask"
msgstr "Adapt to the mask"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:264
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:270
msgid "Fit to Element"
msgstr "適合元素"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:253
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:209
msgid "Pick color"
msgstr "挑選顏色"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:251
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:207
msgid "Caption Background"
msgstr "標題背景"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:250
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:194
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:683
msgid "On Hover"
msgstr "懸停"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:249
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:680
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:247
msgid "Caption Settings:"
msgstr "字幕設置"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:246
msgid "Alternative Text"
msgstr "替代文本"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:245
msgid "Image settings"
msgstr "圖像設置"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:243
msgid "Image edition is only available in desktop mode."
msgstr "圖像版本僅適用於桌機模式"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:242
msgid "Image editing it is only suitable for images uploaded to WordPress"
msgstr "圖像編輯僅適用於上傳到WordPress的圖像"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:241
msgid "Drop the image here"
msgstr "拖放圖片到這裡"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:237
msgid "Replace image"
msgstr "替換圖像"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:236
msgid "Add Caption"
msgstr "增加標題"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:235
msgid "Edit Caption"
msgstr "編輯標題"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:234
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:311
msgid "More tools"
msgstr "更多工具"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:233
msgid "Add Image"
msgstr "增加圖片"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:230
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:188
msgid "No caption"
msgstr "無標題"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:229
msgid "Below the image"
msgstr "下面的圖片"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:228
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:193
msgid "Covers image, bottom"
msgstr "涵蓋了圖片，底部"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:227
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:192
msgid "Covers image, middle"
msgstr "涵蓋了圖片，中間"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:226
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:191
msgid "Covers image, top"
msgstr "涵蓋了圖片，頂部"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:225
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:190
msgid "Over image, bottom"
msgstr "超過圖片，底端"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:224
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:189
msgid "Over image, top"
msgstr "超過圖片，頂端"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:221
msgid "Caption is disabled for images smaller or narrower than 100px"
msgstr "標題禁用圖像或寬度小於100像素"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:216
msgid "Image container"
msgstr "圖像盒"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:351
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:215
msgid "Image wrapper"
msgstr "形象包裝"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:214
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:166
msgid "Caption layer"
msgstr "標題層"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:213
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:165
msgid "Caption panel"
msgstr "標題面板"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:212
msgid "The whole image element"
msgstr "整個圖像元素"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:211
msgid "Image element"
msgstr "圖像元素"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:209
msgid "My awesome image caption"
msgstr "My awesome image caption"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:207
msgid "There was an error saving the edited image"
msgstr "儲存編輯圖像時有一個錯誤"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:206
msgid "There was an error editing the image"
msgstr "編輯圖像時有一個錯誤"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:205
msgid "Not modifications"
msgstr "不修改"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:204
msgid "No image ID supplied"
msgstr "沒有圖片ID提供"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:203
msgid "Invalid image ID"
msgstr "無效的圖像ID"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:202
msgid "Not allowed"
msgstr "不允許"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:201
msgid "No images sent"
msgstr "沒有發送圖片"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:200
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:541
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:597
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:440
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:123
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:193
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:499
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:558
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:439
msgid "Turn on 'Label Sorting' in the settings to display gallery labels."
msgstr "在設置中打開“標籤排序”顯示圖庫標籤"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:438
msgid "Add a new label"
msgstr "添加新標籤"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:437
msgid "Una etiqueta"
msgstr "Una etiqueta"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:434
msgid "Alternative text"
msgstr "替代文本"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:353
#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:431
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:430
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:87
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:150
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:262
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:207
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:216
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:429
msgid "Edit image details"
msgstr "編輯圖像細節"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:428
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:427
msgid "upload a different image"
msgstr "上傳不同的圖像"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:426
msgid "I like that"
msgstr "我喜歡"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:425
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:293
msgid "Uploading..."
msgstr "上傳"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:424
msgid "media gallery"
msgstr "媒體圖庫"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:423
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:291
msgid "or browse your"
msgstr "或瀏覽"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:421
msgid "Select images"
msgstr "選擇圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:420
msgid "Drop images here"
msgstr "拖拉圖片至此"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:419
msgid "Add Images to the Gallery"
msgstr "增加圖片至圖庫"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:418
msgid "Add Images"
msgstr "增加圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:417
msgid "No images in this gallery"
msgstr "此圖庫沒有圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:416
msgid "Add new images to the Gallery"
msgstr "新增圖片至圖庫"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:415
msgid "Add more"
msgstr "增加更多"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:409
msgid "Thumbnails Padding"
msgstr "縮圖填充"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:408
msgid "Thumbnails Settings"
msgstr "縮圖設置"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:241
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:123
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "縮圖大小"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:406
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:397
msgid "Adds sortable interface based on the labels given to the images."
msgstr "Adds sortable interface based on the labels given to the images."

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:394
#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:435
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:254
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:268
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:299
#: elements/upfront-like-box/lib/upfront-like-box.php:108
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:224
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:201
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:274
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:362
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:620
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:622
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:393
msgid "Caption Background:"
msgstr "標題背景"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:392
msgid "Show caption on hover"
msgstr "顯示懸停標題"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:391
msgid "under img"
msgstr "在img下"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:390
msgid "over img"
msgstr "在img"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:389
msgid "none"
msgstr "沒有"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:387
msgid "Caption Style"
msgstr "標題樣式"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:385
msgid "always"
msgstr "總是"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:384
msgid "on hover"
msgstr "懸停"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:383
msgid "never"
msgstr "從不"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:381
msgid "Even padding"
msgstr "即使填充"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:380
msgid "Enable label sorting"
msgstr "啟用標籤排序"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:376
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:402
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:407
msgid "Wow, those are cool!"
msgstr "哇，這好酷!"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:375
msgid "Regenerating images..."
msgstr "圖像再生"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:374
msgid "go to linked page"
msgstr "至連結頁面"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:373
msgid "show larger image"
msgstr "顯示較大圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:372
msgid "When a gallery thumbnail is clicked"
msgstr "當圖庫縮圖被點籍"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:371
msgid "Not all images could be added."
msgstr "不是所有圖片可以被增加"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:370
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:200
msgid "Preparing images"
msgstr "正準備圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:369
msgid "This image has no labels"
msgstr "這圖片沒有標籤"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:368
msgid "Click to personalize this gallery"
msgstr "Click to personalize this gallery"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:367
#: elements/upfront-widget/lib/class_upfront_widget_view.php:87
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:36
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:60
msgid "Loading..."
msgstr "加載中"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:366
msgid "Image description has been successfully updated."
msgstr "圖片說明已成功地更新"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:363
msgid "Edit labels"
msgstr "編輯標籤"

#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:231
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:273
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:347
msgid "Labels for gallery items filtering."
msgstr "標籤用於圖庫項目過濾"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:346
#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:436
#: library/media/class_upfront_media_server.php:119
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:345
msgid "The wrapper of the image labels."
msgstr "圖像標籤的包裝"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:344
msgid "Labels container"
msgstr "集裝箱標籤"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:343
msgid "Every caption of the gallery. Captions may not be available if they are deactivated using the options."
msgstr "圖庫裡每個字幕。如果他們使用的選項被禁用，字幕可能不可用"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:342
msgid "Image captions"
msgstr "圖片說明"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:341
msgid "Every image in the gallery."
msgstr "圖庫中的每個圖像"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:340
msgid "Gallery images"
msgstr "圖庫圖片"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:339
msgid "The container of every gallery element."
msgstr "該容器中每個圖庫元素"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:338
msgid "Gallery elements"
msgstr "圖庫元素"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:337
msgid "The whole gallery"
msgstr "整個圖庫"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:336
msgid "Gallery container"
msgstr "圖庫容器"

#: elements/upfront-gallery/lib/ugallery.php:334
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:117
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:540
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:596
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:530
msgid "Contact form settings"
msgstr "聯繫表格設置"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:528
msgid "Inline with field"
msgstr "Inline with field"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:527
msgid "Over the field"
msgstr "在字段"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:526
msgid "Above the field"
msgstr "上述領域"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:521
msgid "Default subject:"
msgstr "默認主題"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:520
msgid "Subject Field text:"
msgstr "主題字段文本"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:518
msgid "Show subject field"
msgstr "顯示主題欄"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:517
msgid "Message Field Text:"
msgstr "消息字段的文本"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:516
msgid "Email Field Text:"
msgstr "電子郵件字段文字"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:515
msgid "Name Field Text:"
msgstr "名稱字段文字"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:514
msgid "Contact Form Fields"
msgstr "聯繫表單區域"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:513
msgid "Form Fields"
msgstr "表格區域"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:508
msgid "Form validation"
msgstr "表單驗證"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:505
msgid "Contact form title:"
msgstr "聯絡表格標題"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:504
msgid "Use form title"
msgstr "使用表格標題"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:503
msgid "Contact form submit button text:"
msgstr "聯絡表格提交鈕本文"

#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:155
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:232
#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:7
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:240
msgid "General"
msgstr "普遍的"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:498
msgid "Form's submit button"
msgstr "表格的提交鈕"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:497
msgid "Submit button"
msgstr "提交鈕"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:496
msgid "Fields with errors."
msgstr "錯誤區域"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:495
msgid "Error fields"
msgstr "錯誤區域"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:494
msgid "Mesasge field"
msgstr "訊息區域"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:493
msgid "Mesage Field"
msgstr "訊息區域"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:492
msgid "Field inputs"
msgstr "區域輸入"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:491
msgid "Fields"
msgstr "區"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:490
msgid "Text info for every field"
msgstr "文字資訊適用於每一區"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:489
msgid "Field labels"
msgstr "區域標籤"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:487
msgid "You forgot to write the message."
msgstr "你忘記寫下訊息"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:486
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:543
msgid "You must write a subject for the message."
msgstr "你必須為此信息寫一個標題"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:485
msgid "Your email address is not valid."
msgstr "你的電郵信箱是無效的。"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:484
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:541
msgid "You must write your name."
msgstr "你必須寫下你的名字。"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:483
msgid "The email has been sent successfully."
msgstr "該電子郵件已被成功地送出"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:481
msgid "There was an error sending the email."
msgstr "寄送郵件時出現一個問題"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:480
msgid "There was a problem storing the contact form settings."
msgstr "存儲的聯繫表格設置有問題"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:479
msgid "Contact form settings stored."
msgstr "聯繫表格設置已儲存。"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:478
msgid "The contact form data is not valid."
msgstr "聯繫表格數據無效。"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:477
msgid "Unknown contact form."
msgstr "未知的聯繫表格。"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:476
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:475
msgid "Message:"
msgstr "信息"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:474
msgid "Sent from the website"
msgstr "從網站發送"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:472
msgid "Subject:"
msgstr "學科"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:471
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:470
msgid "Name:"
msgstr "名稱"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:468
msgid "Contact form"
msgstr "聯繫表"

#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:467
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: elements/upfront-comment/templates/upfront-comment-list.php:34
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:224
#: elements/upfront-post-data/tpl/upfront-comment-list.php:37
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:180
msgid "Reply"
msgstr "回復"

#: elements/upfront-comment/templates/upfront-comment-list.php:31
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:274
#: elements/upfront-post-data/tpl/upfront-comment-list.php:34
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:223
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:67
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:167
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:271
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:739
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: elements/upfront-comment/templates/upfront-comment-list.php:27
#: elements/upfront-post-data/tpl/upfront-comment-list.php:30
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的評論正在等待審核"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:473
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:495
msgid "Retro (Generated)"
msgstr "Retro(生成)"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:472
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:494
msgid "MonsterID (Generated)"
msgstr "MonsterID(生成)"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:471
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:493
msgid "Wavatar (Generated)"
msgstr "Wavatar(生成)"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:470
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:492
msgid "Identicon (Generated)"
msgstr "Identicon(生成)"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:469
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:491
msgid "Gravatar Logo"
msgstr "Gravatar標誌"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:468
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:490
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:283
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:467
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:489
msgid "Mystery Man"
msgstr "秘密客"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:294
msgid "When a comment contains any of these words in its content, name, URL, e-mail, or IP, it will be marked as spam. One word or IP per line. It will match inside words, so “press” will match “WordPress”."
msgstr "當註釋包含任何在它的內容，名稱，網址，電子郵件，或IP這些文字，將被註記為垃圾郵件。每行一個單詞或IP。它將匹配裡面的文字，那麼“press”將匹配“WordPress”"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:293
msgid "When a comment contains any of these words in its content, name, URL, e-mail, or IP, it will be held in the moderation queue. One word or IP per line. It will match inside words, so “press” will match “WordPress”."
msgstr "當註釋包含任何在它的內容，名稱，網址，電子郵件，或IP這些問字，它會在審核隊列。每行一個單詞或IP。它將匹配裡面的文字，那麼“press”將匹配“WordPress”"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:292
msgid "Hold a comment in the queue if it contains {{field}} or more links. (A common characteristic of comment spam is a large number of hyperlinks.)"
msgstr "保持隊列中的註釋，如果它包含{{field}}或是更多連結。(垃圾評論的一個共同特點是大量的超連結)"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:291
msgid "Comment Moderation"
msgstr "評論審核"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:290
msgid "Comment author must have a previously approved comment"
msgstr "評論作者必須有被批准的評論"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:289
msgid "An administrator must always approve the comment"
msgstr "管理員必須總是批准評論"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:288
msgid "Before a comment appears"
msgstr "在評論出現前"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:287
msgid "A comment is held for moderation"
msgstr "一則評論等待審核"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:286
msgid "Anyone posts a comment"
msgstr "任何人都張貼評論"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:285
msgid "E-mail me whenever"
msgstr "E-mail me whenever"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:284
msgid "newer"
msgstr "較新的"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:283
msgid "older"
msgstr "較舊的"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:282
msgid "Comments should be displayed with the these comments at the top of each page"
msgstr "評論應與這些評論在每個頁面的頂部顯示"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:281
msgid "first"
msgstr "第一"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:280
msgid "last"
msgstr "最後"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:279
msgid "Paginate comments after {{depth}} top level comments and display {{page}} page by default"
msgstr "分頁意見後{{depth}}頂級的意見和顯示{{page}}默認頁"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:278
msgid "Enable threaded (nested) comments {{subfield}} levels deep"
msgstr "啟用線程(嵌套)評論{{subfield}}級深"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:277
msgid "Automatically close comments on articles older than {{subfield}} days"
msgstr "自動關閉關閉文章的評論超過{{subfield}}天"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:276
msgid "Users must be registered and logged in to comment"
msgstr "用戶必須註冊並登錄後才能發表評論"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:275
msgid "Comment author must fill out name and e-mail"
msgstr "評論作者必須填寫姓名和電子郵件"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:274
msgid "Other Comment Settings"
msgstr "其它評論設置"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:271
msgid "Show email subscription field"
msgstr "顯示電子郵件訂閱區"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:270
msgid "Allow attachments in comments"
msgstr "允許評論附件"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:269
msgid "Allow people to post comments on new articles<br />(These settings may be overridden for individual articles.)"
msgstr "讓人們張貼在<br />新的文章評論(這些設定可能會被改寫為個人物品)"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:268
msgid "Allow link notifications from other blogs (pingbacks and trackbacks)"
msgstr "允許從其他部落格連結的通知(自動引用和通知)"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:267
msgid "Attempt to notify any blogs linked to from the article"
msgstr "嘗試通知文章中連結到任何部落格"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:266
msgid "Default Article Settings"
msgstr "默認條文設置"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:264
msgid "Default Avatar"
msgstr "默認頭像"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:262
msgid "Even more mature than R"
msgstr "甚至比R更成熟"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:261
msgid "Intended for adult audiences above 17"
msgstr "針對17歲以上成人觀眾"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:260
msgid "Possibly offensive, usually for audiences 13 and above"
msgstr "Possibly offensive, usually for audiences 13 and above"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:259
msgid "Suitable for all audiences"
msgstr "適合所有觀眾"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:255
msgid "Maximum rating"
msgstr "最大額定值"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:254
msgid "Show avatars"
msgstr "顯示頭像"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:253
msgid "Avatar Settings"
msgstr "頭像設置"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:252
#: library/servers/class_upfront_markup_server.php:129
msgid "Please, wait"
msgstr "請稍候"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:250
msgid "Avatars"
msgstr "頭像"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:248
msgid "Discussion Settings"
msgstr "討論設定"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:247
msgid "Error loading comment"
msgstr "錯誤加載評論"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:246
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:117
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:146
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:128
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:592
msgid "Loading"
msgstr "加載"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:245
msgid "You can not do this"
msgstr "你不可以做這個"

#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:244
#: elements/upfront-post-data/lib/class_upfront_post_data_l10n_server.php:204
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:177
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:139
msgid "Paste your embed code below"
msgstr "下面粘貼您的嵌入代碼"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:138
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:133
#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:106
#: library/admin/class_upfront_admin_general.php:205
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:200
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:361
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:833
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:137
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:132
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:832
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:136
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:131
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:831
msgid "There is an error in your JS code"
msgstr "有一個錯誤在你的JS代碼中"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:134
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:232
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:198
msgid "Link image"
msgstr "圖片連結"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:133
msgid "JS"
msgstr "JS"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:132
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:131
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:122
#: elements/upfront-comment/lib/upfront_comment.php:251
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:126
#: elements/upfront-social-media/lib/upfront-social-media.php:201
#: library/media/class_upfront_media_server.php:134
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:59
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:178
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:392
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:826
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:559
msgid "OK"
msgstr "好"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:127
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:125
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:825
msgid "JS error:"
msgstr "JS 錯誤："

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:121
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:545
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:124
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:824
msgid "Click to change"
msgstr "點擊更改"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:118
msgid "Write Custom Code"
msgstr "編寫自定義代碼"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:117
msgid "Embed 3rd Party code"
msgstr "嵌入第三方代碼"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:114
#: elements/upfront-maps/lib/upfront_maps.php:121
msgid "/* Your code here */"
msgstr "/*您的代碼在這裡*/"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:113
msgid "/* Your styles here */"
msgstr "/*您的樣式在這裡*/"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:112
msgid "<b>Enter your markup here...</b>"
msgstr "<b>在此輸入您的標記...</b>"

#: elements/upfront-code/lib/upfront_code.php:111
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:557
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:613
msgid "Code"
msgstr "碼"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:126
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:137
#: elements/upfront-youtube/lib/uyoutube.php:146
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:575
msgid "Edit Text"
msgstr "編輯文本"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:125
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:136
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:661
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:574
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:124
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:135
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:314
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:478
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:573
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:123
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:134
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:632
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:572
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:122
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:133
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:571
msgid "Dotted"
msgstr "有加附點的"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:121
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:132
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:570
msgid "Dashed"
msgstr "虛線"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:120
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:131
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:569
msgid "Solid"
msgstr "固體"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:119
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:553
#: elements/upfront-image/lib/uimage.php:252
#: elements/upfront-posts/lib/class_upfront_posts_data.php:171
#: elements/upfront-slider/lib/upfront_slider.php:208
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:130
#: library/media/class_upfront_media_server.php:83
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:411
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:568
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:118
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:129
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:567
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:577
msgid "Border"
msgstr "邊框"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:101
#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:117
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:128
msgid "Textbox Appearance"
msgstr "文本框外觀"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:100
#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:116
msgid "Click here"
msgstr "點擊這裡"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:96
#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:114
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:124
msgid "The paragragh that contains all the text of the element."
msgstr "包含該元素的所有文本中的段落"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:95
#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:113
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:123
msgid "Text paragragh"
msgstr "文本段落"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:94
#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:112
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:122
msgid "The layer that contains all the text of the element."
msgstr "包含該元素的所有文本中的層"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:93
#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:111
#: elements/upfront-text/lib/upfront_text.php:121
msgid "Text container"
msgstr "文本容器"

#: elements/upfront-button/lib/ubutton.php:91
#: elements/upfront-button/lib/upfront_button.php:109
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:537
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:178
#: elements/upfront-login/lib/upfront_login.php:226
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:546
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:602
msgid "Button"
msgstr "按鍵"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:146
msgid "Header Border:"
msgstr "標題邊框："

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:145
msgid "Header Background:"
msgstr "標題背景："

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:144
msgid "Section Background:"
msgstr "區塊背景："

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:143
#: elements/upfront-contact-form/lib/contact_form.php:525
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:137
msgid "The wrapper of the whole element."
msgstr "整個元件的包裝"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:136
msgid "Element Wrapper"
msgstr "元素包裝"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:135
msgid "The wrapper layer of even panels."
msgstr "The wrapper layer of even panels."

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:134
msgid "Even Panel containers"
msgstr "Even Panel containers"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:133
msgid "The wrapper layer of odd panels."
msgstr "The wrapper layer of odd panels."

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:132
msgid "Odd Panel containers"
msgstr "Odd Panel containers"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:131
msgid "The wrapper layer of last panel."
msgstr "The wrapper layer of last panel."

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:130
msgid "Last Panel container"
msgstr "Last Panel container"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:129
msgid "The wrapper layer of first panel."
msgstr "The wrapper layer of first panel."

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:128
msgid "First Panel container"
msgstr "第一面板容器"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:127
msgid "The content part of every panel."
msgstr "每個面板的內容部分"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:126
msgid "Panel body"
msgstr "面板主體"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:125
msgid "The header title of active panel"
msgstr "活動面板的標題"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:124
msgid "Active Panel header"
msgstr "活動面板頁首"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:123
msgid "The header title of every panel"
msgstr "每個小組的頭標題"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:122
msgid "Panel header"
msgstr "面板頁首"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:121
msgid "The wrapper layer of every panel."
msgstr "每個面板的一層包裝"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:120
msgid "Panel containers"
msgstr "面板容器"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:117
msgid "Panel 1"
msgstr "面板1"

#: elements/upfront-accordion/lib/uaccordion.php:116
#: library/servers/class_upfront_editor_l10n_server.php:537
#: library/servers/class_upfront_presets_server.php:593
msgid "Accordion"
msgstr "收合選單"

#: build/upfront/upfront-data.php:39 scripts/upfront/upfront-data.php:39
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: build/upfront/upfront-data.php:38 scripts/upfront/upfront-data.php:38
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: build/upfront/upfront-data.php:37 scripts/upfront/upfront-data.php:37
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: build/upfront/upfront-data.php:36 scripts/upfront/upfront-data.php:36
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: build/upfront/upfront-data.php:35 scripts/upfront/upfront-data.php:35
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: build/upfront/upfront-data.php:34 scripts/upfront/upfront-data.php:34
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: build/upfront/upfront-data.php:33 scripts/upfront/upfront-data.php:33
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: build/upfront/upfront-data.php:30 scripts/upfront/upfront-data.php:30
msgid "December"
msgstr "12月"

#: build/upfront/upfront-data.php:29 scripts/upfront/upfront-data.php:29
msgid "November"
msgstr "11月"

#: build/upfront/upfront-data.php:28 scripts/upfront/upfront-data.php:28
msgid "October"
msgstr "10月"

#: build/upfront/upfront-data.php:27 scripts/upfront/upfront-data.php:27
msgid "September"
msgstr "9月"

#: build/upfront/upfront-data.php:26 scripts/upfront/upfront-data.php:26
msgid "August"
msgstr "8月"

#: build/upfront/upfront-data.php:25 scripts/upfront/upfront-data.php:25
msgid "July"
msgstr "7月"

#: build/upfront/upfront-data.php:24 scripts/upfront/upfront-data.php:24
msgid "June"
msgstr "6月"

#: build/upfront/upfront-data.php:23 scripts/upfront/upfront-data.php:23
msgid "May"
msgstr "5月"

#: build/upfront/upfront-data.php:22 scripts/upfront/upfront-data.php:22
msgid "April"
msgstr "4月"

#: build/upfront/upfront-data.php:21 scripts/upfront/upfront-data.php:21
msgid "March"
msgstr "3月"

#: build/upfront/upfront-data.php:20 scripts/upfront/upfront-data.php:20
msgid "February"
msgstr "2月"

#: build/upfront/upfront-data.php:19 scripts/upfront/upfront-data.php:19
msgid "January"
msgstr "1月"